# Translation of Plugins - Smash Balloon Social Photo Feed – Easy Social Feeds Plugin - Stable (latest release) in Korean
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Smash Balloon Social Photo Feed – Easy Social Feeds Plugin - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2025-06-13 06:05:19+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.1\n"
"Language: ko_KR\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Smash Balloon Social Photo Feed – Easy Social Feeds Plugin - Stable (latest release)\n"

#: instagram-feed.php:34
msgid "How do I upgrade PHP?"
msgstr "PHP는 어떻게 업그레이드하나요?"

#: instagram-feed.php:33
msgid "Instagram Feed now requires PHP 7.4 or higher. Your PHP version is not compatible. Reach out to your host and ask to update your PHP version."
msgstr "이제 Instagram 피드에 PHP 7.4 이상이 필요합니다. 사용 중인 PHP 버전이 호환되지 않습니다. 호스트에게 연락하여 PHP 버전 업데이트를 요청하세요."

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:330
msgid "Portrait (4:5)"
msgstr "세로 (4:5)"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:329
msgid "Insta Official (3:4)"
msgstr "인스타 공식 (3:4)"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:328
msgid "Square (1:1)"
msgstr "정사각형(1:1)"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:324
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "화면 비율"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:197
msgid "Detect all the plugins that use cookies and sets a consent banner in just a few clicks. Works well with Smash Balloon plugins."
msgstr "몇 번의 클릭만으로 쿠키를 사용하는 모든 플러그인을 감지하고 동의 배너를 설정할 수 있습니다. 스매시 벌룬 플러그인과 잘 작동합니다."

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:194
#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:196
msgid "WPConsent"
msgstr "WPConsent"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:183
msgid "Simplify cookie consent and privacy compliance with automated tools."
msgstr "자동화된 도구로 쿠키 동의 및 개인정보 보호 규정 준수를 간소화하세요."

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:182
msgid "Easy Management"
msgstr "간편한 관리"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:178
msgid "Show visitors you respect their privacy with transparent cookie consent."
msgstr "투명한 쿠키 동의를 통해 방문자의 개인정보를 존중한다는 것을 보여주세요."

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:177
msgid "Build Trust"
msgstr "신뢰 구축"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:173
msgid "Ensure your website complies with GDPR and other privacy regulations."
msgstr "웹사이트가 GDPR 및 기타 개인정보 보호 규정을 준수하는지 확인하세요."

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:172
msgid "Legal Compliance"
msgstr "법률 준수"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:169
msgid "Why should I install a GDPR plugin?"
msgstr "GDPR 플러그인을 설치해야 하는 이유는 무엇인가요?"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:166
msgid "Ensure your social media feeds comply with privacy regulations by installing a plugin today."
msgstr "지금 플러그인을 설치하여 소셜 미디어 피드가 개인정보 보호 규정을 준수하도록 하세요."

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:165
msgid "Install a GDPR plugin"
msgstr "GDPR 플러그인 설치"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1068
msgid "Install WPConsent"
msgstr "WPConsent 설치"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1067
msgid "Smash Balloon plugins work great with WPConsent."
msgstr "스매시 벌룬 플러그인은 WPConsent와 잘 작동합니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1066
msgid "Manage cookie and privacy preference features from a single place."
msgstr "쿠키 및 개인정보 기본 설정 기능을 한 곳에서 관리하세요."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1065
msgid "Install WPConsent for GDPR"
msgstr "GDPR용 WPConsent 설치"

#: instagram-feed.php:542 instagram-feed.php:555
msgid "<strong>There was an error when trying to update the database for connected accounts:</strong><br><br><code>%s</code><br>"
msgstr "<strong>연결된 계정에 대한 데이터베이스를 업데이트하려고 할 때 오류가 발생했습니다:</strong><br><br><code>%s</code><br>"

#: inc/Integrations/SBI_Integration.php:140
msgid "Social Wall plugin"
msgstr "소셜 월 플러그인"

#: inc/Integrations/SBI_Integration.php:136
msgid "Pro version"
msgstr "프로 버전"

#: inc/Builder/SBI_Source.php:719 inc/Builder/SBI_Source.php:720
msgid "Failed to update or insert the source data."
msgstr "소스 데이터를 업데이트하거나 삽입하지 못했습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:829
msgid "There was an error when trying to update the database."
msgstr "데이터베이스를 업데이트하려고 할 때 오류가 발생했습니다."

#: inc/Builder/SBI_Db.php:276 inc/Builder/SBI_Db.php:328
msgid "There was an error when trying to update the part of the database that stores connected accounts:"
msgstr "연결된 계정을 저장하는 데이터베이스의 일부를 업데이트하려고 할 때 오류가 발생했습니다:"

#: inc/admin/actions.php:348
msgid "Please ensure that all database tables are created and the user has the following permissions: SELECT, INSERT, UPDATE, DELETE, ALTER (for updates), CREATE TABLE, DROP TABLE, and INDEX."
msgstr "모든 데이터베이스 테이블이 생성되고 사용자에게 다음 권한이 있는지 확인하세요: SELECT, INSERT, UPDATE, DELETE, ALTER(업데이트의 경우), CREATE TABLE, DROP TABLE 및 INDEX."

#: inc/admin/actions.php:347
msgid "Action Required: Unable to save or update feed sources"
msgstr "필요한 조치: 피드 소스를 저장하거나 업데이트할 수 없음"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1195
msgid "Connect ClickSocial to your Instagram Account"
msgstr "ClickSocial을 인스타그램 계정에 연결"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1194
msgid "Set up ClickSocial"
msgstr "ClickSocial 설정"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1189
msgid "Install and activate ClickSocial"
msgstr "ClickSocial 설치 및 활성화"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1186
msgid "ClickSocial by Smash Balloon lets you easily promote your blog and schedule social media posts. Automatically post to your Instagram Business account (and Facebook and Twitter too)."
msgstr "스매시벌룬의 클릭소셜을 사용하면 블로그를 쉽게 홍보하고 소셜 미디어 게시물을 예약할 수 있습니다. 인스타그램 비즈니스 계정(및 페이스북과 트위터에도)에 자동으로 게시할 수 있습니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1185
msgid "Promote your blog and post from WordPress to Instagram with ClickSocial"
msgstr "클릭소셜로 블로그와 게시물을 워드프레스에서 인스타그램으로 홍보하세요."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:972
msgid "Post to Instagram right from WordPress with ClickSocial by Smash Balloon"
msgstr "스매시벌룬의 클릭소셜로 워드프레스에서 바로 인스타그램에 포스팅하기"

#: admin/SBI_Admin_Notices.php:556
msgid "ClickSocial allows you to auto-schedule posts on Instagram, Facebook, Twitter and more with just a click."
msgstr "ClickSocial을 사용하면 클릭 한 번으로 인스타그램, 페이스북, 트위터 등에 게시물을 자동 예약할 수 있습니다."

#: admin/SBI_Admin_Notices.php:555
msgid "Schedule social media posts to promote your blog with ClickSocial"
msgstr "ClickSocial로 블로그 홍보를 위한 소셜 미디어 게시물 예약하기"

#: admin/SBI_About_Us.php:295
msgid "Get in depth analytics on all your social feeds in a single place"
msgstr "모든 소셜 피드에 대한 심층 분석을 한 곳에서 확인하세요."

#: admin/SBI_About_Us.php:294
msgid "Feed Analytics"
msgstr "피드 분석"

#: admin/SBI_About_Us.php:276
msgid "Display reviews from Google, Facebook, Yelp, and more"
msgstr "구글, 페이스북, 옐프 등의 리뷰를 표시합니다."

#: admin/SBI_About_Us.php:267
msgid "Display customizable TikTok feeds in WordPress"
msgstr "워드프레스에서 사용자 정의 가능한 틱톡 피드 표시하기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:942
msgid "As of December 2024, the personal account connection type will no longer work. Reconnect as a business account to continue using the plugin."
msgstr "2024년 12월부터 개인 계정 연결 유형은 더 이상 작동하지 않습니다. 플러그인을 계속 사용하려면 비즈니스 계정으로 다시 연결하세요."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:941
msgid "Action required. Reconnect as a business account. <strong><u>Why?</u></strong>"
msgstr "조치가 필요합니다. 비즈니스 계정으로 다시 연결합니다. <strong><u>왜? </u></strong>"

#: admin/SBI_Admin_Notices.php:464
msgid "Update Sources"
msgstr "업데이트 소스"

#: admin/SBI_Admin_Notices.php:452
msgid "Due to changes by Instagram, all “Personal” accounts will stop working as of December 2024. To continue to use the plugin, reconnect all personal accounts as a “Business” account."
msgstr "인스타그램의 변경 사항으로 인해 2024년 12월부터 모든 '개인' 계정의 작동이 중단됩니다. 플러그인을 계속 사용하려면 모든 개인 계정을 '비즈니스' 계정으로 다시 연결하세요."

#: admin/SBI_Admin_Notices.php:451
msgid "Deprecation notice"
msgstr "사용 중단 안내"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1093
msgid "JPG"
msgstr "JPG"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1092
msgid "WebP"
msgstr "WebP"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1090
msgid "Default Image Format"
msgstr "기본 이미지 형식"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1089
msgid "Use dynamic sizes"
msgstr "동적 크기 사용"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1088
msgid "Reset Image Storage"
msgstr "이미지 저장소 초기화"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1087
msgid "Uses local Wordpress storage."
msgstr "로컬 워드프레스 저장소를 사용합니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1087
msgid "Creates multiple local copies of image in different sizes and uses smallest size based on where it is displayed. "
msgstr "다양한 크기의 이미지 로컬 사본을 여러 개 생성하고 표시되는 위치에 따라 가장 작은 크기를 사용합니다. "

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1086
msgid "Image Optimization (Recommended)"
msgstr "이미지 최적화(권장)"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:634
msgid "Enabling this feature will install Reviews Feed plugin. Reviews Feed by Smash Balloon helps users to display reviews from Google, TripAdvisor, TrustPilot and more."
msgstr "이 기능을 활성화하면 리뷰 피드 플러그인이 설치됩니다. 스매시벌룬의 리뷰 피드 플러그인은 사용자가 구게시물, 트립어드바이저, 트러스트파일럿 등의 리뷰를 표시할 수 있도록 도와줍니다."

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:463
msgid "Smash Balloon offers the best social media feed solutions for WordPress. Enabling this feature will install additional plugins to power all of the supported platforms"
msgstr "스매시 벌룬은 최고의 소셜 미디어 피드 솔루션을 제공합니다. 이 기능을 활성화하면 지원되는 모든 플랫폼을 지원하는 추가 플러그인이 설치됩니다."

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:166
msgid "Instagram Feed users also install these plugins"
msgstr "인스타그램 피드 사용자는 다음 플러그인도 설치합니다."

#: admin/SBI_oEmbeds.php:346
msgid "oEmbed account successfully connected. You are all set to continue creating oEmbeds."
msgstr "oEmbeds 계정이 성공적으로 연결되었습니다. oEmbeds를 계속 만들 수 있도록 모든 준비가 완료되었습니다."

#: admin/SBI_Callout.php:404
msgid "Skip this step"
msgstr "이 단계 건너뛰기"

#: admin/SBI_Callout.php:401
msgid "Plugin"
msgstr "플러그인"

#: admin/SBI_Callout.php:401
msgid "Go to"
msgstr "이동"

#: admin/SBI_Callout.php:390
msgid "Go to Plugin"
msgstr "플러그인으로 이동"

#: admin/SBI_Callout.php:386
msgid "Create a"
msgstr "인스타그램 피드 만들기"

#: admin/SBI_Callout.php:386
msgid "Create an"
msgstr "인스타그램 피드 만들기"

#: admin/SBI_Callout.php:377
msgid "Complete your Smash Balloon feed setup and increase engagment"
msgstr "스매시 벌룬 피드 설정을 완료하고 참여도를 높이세요."

#: admin/SBI_Callout.php:376
msgid "Setup is almost complete"
msgstr "설정이 거의 완료되었습니다."

#: admin/SBI_Callout.php:295 admin/SBI_Callout.php:357
msgid "Smash Balloon Feeds"
msgstr "스매시 풍선 피드"

#: admin/SBI_Callout.php:355
msgid "Only Visible to you"
msgstr "나에게만 표시"

#: admin/builder/templates/onboarding/install-plugins.php:55
msgid "Clicking Next will install "
msgstr "다음을 클릭하면 설치됩니다. "

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1083
msgid "This would revert your CSS file for the feed to the file used in version 6.2. Enable this setting if your customizations are not working properly. "
msgstr "이렇게 하면 피드용 CSS 파일이 버전 6.2에서 사용된 파일로 되돌아갑니다. 사용자 정의가 제대로 작동하지 않는 경우 이 설정을 활성화합니다. "

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1082
msgid "Use legacy CSS"
msgstr "레거시 CSS 사용"

#: admin/SBI_Admin_Notices.php:389
msgid "Sounds good!"
msgstr "좋아요!"

#: admin/SBI_Admin_Notices.php:364
msgid "You can use the CSS file from previous versions if needed. Enable the related setting on the Advanced tab of the settings page."
msgstr "필요한 경우 이전 버전의 CSS 파일을 사용할 수 있습니다. 설정 페이지의 고급 탭에서 관련 설정을 활성화합니다."

#: admin/SBI_Admin_Notices.php:363
msgid "Version 6.3 includes changes to the HTML and CSS files that make up your feeds. If you have customized your feed through custom theme templates, custom CSS, or custom JavaScript, your customizations may have been affected."
msgstr "버전 6.3에는 피드를 구성하는 HTML 및 CSS 파일에 대한 변경 사항이 포함되어 있습니다. 사용자 지정 테마 템플릿, 사용자 지정 CSS 또는 사용자 지정 JavaScript를 통해 피드를 사용자 지정한 경우 사용자 지정이 영향을 받았을 수 있습니다."

#: admin/SBI_Admin_Notices.php:362
msgid "Heads Up! Feed Item Files and CSS Have Changed"
msgstr "주의! 피드 항목 파일 및 CSS가 변경되었습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1395
msgid "To display a TikTok feed, our TikTok plugin is required. It allows you to seamlessly integrate your TikTok account’s videos into your WordPress website."
msgstr "틱톡 피드를 표시하려면 TikTok 플러그인이 필요합니다. 이 플러그인을 사용하면 TikTok 계정의 동영상을 워드프레스 웹사이트에 원활하게 통합할 수 있습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1393
msgid "Feeds for TikTok"
msgstr "틱톡용 피드"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1392
msgid "TikTok"
msgstr "틱톡"

#: admin/SBI_About_Us.php:266 inc/admin/actions.php:49 inc/admin/actions.php:50
msgid "TikTok Feeds"
msgstr "틱톡 피드"

#: inc/Integrations/SBI_Integration.php:114
msgid "Did you Know?"
msgstr "알고 계셨나요?"

#: inc/Integrations/SBI_Integration.php:109
msgid "Create %s Feed"
msgstr "%s 피드 만들기"

#: inc/Integrations/SBI_Integration.php:93
msgid "Or create a Feed for"
msgstr "또는 피드 생성"

#: inc/Integrations/SBI_Integration.php:86
msgid "Create Instagram Feed"
msgstr "인스타그램 피드 만들기"

#: inc/Integrations/SBI_Integration.php:75
msgid "Select %s Feed"
msgstr "%s 피드 선택"

#: inc/Integrations/SBI_Integration.php:139
msgid "You can also add Facebook, Twitter, and YouTube posts into your feed using our %s."
msgstr "%s를 사용하여 Facebook, Twitter 및 YouTube 게시물을 피드에 추가할 수도 있습니다."

#: inc/Integrations/SBI_Integration.php:135
msgid "You can display feeds of Instagram photos, videos, albums, events and more using the %s."
msgstr "%s를 사용하여 Instagram 사진, 동영상, 앨범, 이벤트 등의 피드를 표시할 수 있습니다."

#: inc/Integrations/SBI_Integration.php:133
msgid "Select an Instagram feed to embed"
msgstr "임베드할 인스타그램 피드를 선택하세요."

#: inc/Integrations/SBI_Integration.php:132
msgid "Get started with your first feed from Instagram"
msgstr "인스타그램에서 첫 번째 피드 시작하기"

#: inc/Integrations/Elementor/SBY_Elementor_Widget.php:44
msgid "Youtube Feed"
msgstr "유튜브 피드"

#: inc/Integrations/Elementor/SBI_Feed_Elementor_Control.php:109
msgid "Create New Feed"
msgstr "새 피드 만들기"

#: inc/Integrations/Elementor/SBI_Feed_Elementor_Control.php:105
msgid "Edit this Feed"
msgstr "이 피드 편집"

#: inc/Integrations/Elementor/SBI_Elementor_Widget.php:139
msgid "No feed selected to display."
msgstr "표시하도록 선택한 피드가 없습니다."

#: inc/Integrations/Elementor/SBI_Elementor_Widget.php:117
msgid "Select a feed to display. If you don't have any feeds yet then you can create one in the Instagram Feed settings page."
msgstr "표시할 피드를 선택합니다. 아직 피드가 없는 경우 인스타그램 피드 설정 페이지에서 피드를 만들 수 있습니다."

#: inc/Integrations/Elementor/SBI_Elementor_Widget.php:111
msgid "Select a Feed"
msgstr "피드 선택"

#: inc/Integrations/Elementor/SBI_Elementor_Widget.php:104
msgid "Instagram Feed Settings"
msgstr "인스타그램 피드 설정"

#: admin/SBI_Callout.php:386 inc/Integrations/Divi/SBInstagramFeed.php:60
msgid "Feed"
msgstr "피드"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:226
msgid "YouTube Feeds is a highly customizable way to display tweets from your YouTube account. Promote your latest content and update your site content automatically."
msgstr "유튜브 피드는 내 유튜브 계정의 트윗을 표시하는 고도로 사용자 지정 가능한 방법입니다. 최신 콘텐츠를 홍보하고 사이트 콘텐츠를 자동으로 업데이트할 수 있습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:206
msgid "Instagram Feeds is a highly customizable way to display tweets from your Instagram account. Promote your latest content and update your site content automatically."
msgstr "인스타그램 피드는 내 인스타그램 계정의 트윗을 표시하는 고도로 사용자 정의 가능한 방법입니다. 최신 콘텐츠를 홍보하고 사이트 콘텐츠를 자동으로 업데이트하세요."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:196
msgid "Custom Facebook Feeds is a highly customizable way to display tweets from your Facebook account. Promote your latest content and update your site content automatically."
msgstr "사용자 정의 페이스북 피드는 페이스북 계정의 트윗을 표시하는 고도로 사용자 정의 가능한 방법입니다. 최신 콘텐츠를 홍보하고 사이트 콘텐츠를 자동으로 업데이트할 수 있습니다."

#: inc/Builder/SBI_Db.php:358
msgid "Choose a Feed"
msgstr "피드 선택"

#: admin/views/support/support-tools.php:179
msgid "This information can be helpful when troubleshooting issues."
msgstr "이 정보는 문제를 해결할 때 도움이 될 수 있습니다."

#: admin/views/support/support-tools.php:150
msgid "Connected User Account(s)"
msgstr "연결된 사용자 계정(들)"

#: admin/views/support/support-tools.php:143
msgid "Feed ID"
msgstr "피드 ID"

#: admin/views/support/support-tools.php:137
msgid "Below is a list of all feeds."
msgstr "아래는 모든 피드 목록입니다."

#: admin/views/support/support-tools.php:134
msgid "No feeds found."
msgstr "피드를 찾을 수 없습니다."

#: admin/views/support/support-tools.php:107
msgid "Post Limit"
msgstr "게시물 제한"

#: admin/views/support/support-tools.php:89
msgid "Get Media (%s)"
msgstr "미디어 받기(%s)"

#: admin/views/support/support-tools.php:85
msgid "Get Account Info"
msgstr "계정 정보 가져오기"

#: admin/views/support/support-tools.php:77
#: admin/views/support/support-tools.php:164
msgid "Account Type"
msgstr "계정 유형"

#: admin/views/support/support-tools.php:57
msgid "Below is a list of all connected accounts. Click the \"Get Account Info\" button to retrieve the account info. Click the \"Get Media\" button to retrieve the media for the account."
msgstr "아래는 연결된 모든 계정 목록입니다. 계정 정보를 검색하려면 “계정 정보 가져오기” 버튼을 클릭합니다. “미디어 가져오기” 버튼을 클릭하면 해당 계정의 미디어를 검색할 수 있습니다."

#: admin/views/support/support-tools.php:54
msgid "No connected accounts found."
msgstr "연결된 계정을 찾을 수 없습니다."

#: admin/SBI_Support_Tool.php:627 admin/SBI_Support_Tool.php:659
msgid "User ID and Access Token are required"
msgstr "사용자 ID 및 액세스 토큰이 필요합니다."

#: admin/SBI_Support_Tool.php:585
msgid "Invalid API action"
msgstr "잘못된 API 작업"

#: admin/SBI_Support_Tool.php:559
msgid "Access Token is required"
msgstr "액세스 토큰이 필요합니다"

#: admin/SBI_Support_Tool.php:545
msgid "User ID is required"
msgstr "사용자 ID 필요"

#: admin/SBI_Support_Tool.php:536
msgid "You don't have enough permission to perform this API call."
msgstr "이 API 호출을 수행할 수 있는 충분한 권한이 없습니다."

#: inc/Builder/SBI_Tooltip_Wizard.php:124
msgid "Click the plus button, search for Instagram Feed,<br/> and click the block to embed it."
msgstr "더하기 버튼을 클릭하고 인스타그램 피드를 검색한 다음<br/>블록을 클릭하여 퍼가기합니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:906
msgid "auto-applied at checkout"
msgstr "결제 시 자동 적용"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:905
msgid "Lite Feed Users get a 50% OFF"
msgstr "라이트 피드 사용자는 50% 할인"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:904
msgid "Lite Feed Users get a 50% OFF (auto-applied at checkout)"
msgstr "라이트 피드 사용자는 50% 할인을 받습니다(결제 시 자동 적용)."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:592
msgid "Use powerful moderation tools to create feeds of only specific chosen posts, or exclude specific chosen posts. You can also automatically include or exclude posts based on a word or hashtag found in the caption."
msgstr "강력한 관리 도구를 사용하여 선택한 특정 게시물만 피드를 만들거나 선택한 특정 게시물을 제외할 수 있습니다. 캡션에 있는 단어 또는 해시태그를 기준으로 자동으로 게시물을 포함하거나 제외할 수도 있습니다."

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:79
msgid "Features were set up"
msgstr "기능이 설정됨"

#: admin/SBI_Support_Tool.php:479 admin/SBI_Support_Tool.php:480
msgid "Support API tool"
msgstr "지원 API 도구"

#: admin/SBI_Support_Tool.php:329
msgid "User Deleted"
msgstr "사용자 삭제"

#: admin/SBI_Support_Tool.php:323
msgid "Cannot delete this user"
msgstr "이 사용자를 삭제할 수 없습니다."

#: admin/SBI_Support_Tool.php:317
msgid "You don't have enough permission to delete users"
msgstr "사용자를 삭제할 수 있는 충분한 권한이 없습니다."

#: admin/SBI_Support_Tool.php:404
msgid "Temporary user created successfully"
msgstr "임시 사용자가 성공적으로 생성되었습니다."

#: admin/SBI_Support_Tool.php:390
msgid "Cannot create user"
msgstr "사용자를 만들 수 없습니다."

#: admin/SBI_Support_Tool.php:361
msgid "You don't have enough permission to create users"
msgstr "사용자를 만들 수 있는 권한이 충분하지 않습니다."

#: admin/SBI_Support_Tool.php:151
msgid "You cannot connect this user"
msgstr "이 사용자를 연결할 수 없습니다."

#: admin/SBI_Support.php:201
msgid "Temporary login link for support access created by you. This is auto-destructed 14 days after creation. To create a new link, please delete the old one."
msgstr "사용자가 만든 지원 액세스용 임시 로그인 링크. 이 링크는 생성 후 14일 후에 자동으로 삭제됩니다. 새 링크를 만들려면 이전 링크를 삭제하세요."

#: admin/SBI_Support.php:199
msgid "Create Temporary Login Link"
msgstr "임시 로그인 링크 만들기"

#: admin/SBI_Support.php:198
msgid "Our team might ask for a temporary login link with limited access to only our plugin to help troubleshoot account related issues."
msgstr "계정 관련 문제를 해결하기 위해 플러그인에만 제한적으로 액세스할 수 있는 임시 로그인 링크를 요청할 수 있습니다."

#: admin/SBI_Support.php:197 admin/SBI_Support.php:200
msgid "Temporary Login"
msgstr "임시 로그인"

#: admin/SBI_Support.php:196
msgid "Day"
msgstr "일"

#: admin/SBI_Support.php:179
msgid "Expires in"
msgstr "만료"

#: admin/SBI_Support.php:177
msgid "Copy Link"
msgstr "링크 복사"

#: admin/SBI_Support.php:176
msgid "delete"
msgstr "삭제"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1356
msgid "plugin"
msgstr "플러그인"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1046
msgid "Video posts will link to the post on Instagram.com for visitors to watch."
msgstr "동영상 게시물은 방문자가 볼 수 있도록 Instagram.com의 게시물로 링크됩니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:984
msgid "upgrading to Pro."
msgstr "프로로 업그레이드하기"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:430
msgid "%sLearn more about%s it or %supgrade your plan%s"
msgstr "%s 에 대해 자세히 알아보거나 %s 요금제를 %s업그레이드하세요%s"

#: admin/SBI_About_Us.php:370
msgid "Connect with your visitors after they leave your website with the leading web push notification software. Over 10,000+ businesses worldwide use PushEngage to send 15 billion notifications each month."
msgstr "최고의 웹 푸시 알림 소프트웨어로 방문자가 웹사이트를 떠난 후에도 방문자와 소통하세요. 전 세계 10,000개 이상의 기업이 PushEngage를 사용하여 매달 150억 건의 알림을 보내고 있습니다."

#: admin/SBI_About_Us.php:369
msgid "PushEngage Web Push Notifications"
msgstr "푸시엔게이지 웹 푸시 알림"

#: admin/SBI_About_Us.php:361
msgid "The fastest drag & drop landing page builder for WordPress. Create custom landing pages without writing code, connect a CRM, collect subscribers, and grow an audience. Trusted by 1 million sites."
msgstr "가장 빠른 드래그 앤 드롭 방식의 워드프레스용 랜딩 페이지 빌더. 코드를 작성하지 않고도 사용자 정의 랜딩 페이지를 만들고, CRM을 연결하고, 구독자를 모으고, 잠재고객을 늘릴 수 있습니다. 1백만 사이트가 신뢰합니다."

#: admin/SBI_About_Us.php:352
msgid "Turn your website visitors into brand ambassadors! Easily grow your email list, website traffic, and social media followers with the most powerful giveaways & contests plugin for WordPress."
msgstr "웹사이트 방문자를 브랜드 홍보대사로 전환하세요! 가장 강력한 워드프레스용 경품 및 콘테스트 플러그인으로 이메일 목록, 웹사이트 트래픽, 소셜 미디어 팔로워를 쉽게 늘릴 수 있습니다."

#: admin/SBI_About_Us.php:343
msgid "Improve your WordPress email deliverability and make sure that your website emails reach user’s inbox with the #1 SMTP plugin for WordPress. Over 3 million websites use it to fix WordPress email issues."
msgstr "최고의 워드프레스용 SMTP 플러그인으로 워드프레스 이메일 전달성을 개선하고 웹사이트 이메일이 사용자의 받은 편지함에 도달할 수 있도록 하세요. 3백만 개 이상의 웹사이트에서 이 플러그인을 사용해 워드프레스 이메일 문제를 해결하고 있습니다."

#: admin/SBI_About_Us.php:334
msgid "Instantly get more subscribers, leads, and sales with the #1 conversion optimization toolkit. Create high converting popups, announcement bars, spin a wheel, and more with smart targeting and personalization."
msgstr "최고의 전환 최적화 툴킷으로 즉시 더 많은 구독자, 리드, 매출을 확보하세요. 스마트한 타겟팅과 맞춤 설정으로 전환율이 높은 팝업, 알림 바, 회전 휠 등을 만들어 보세요."

#: admin/SBI_About_Us.php:325
msgid "The leading WordPress analytics plugin that shows you how people find and use your website, so you can make data driven decisions to grow your business. Properly set up Google Analytics without writing code."
msgstr "사람들이 내 웹사이트를 어떻게 찾고 사용하는지 보여주는 최고의 워드프레스 분석 플러그인으로, 데이터에 기반한 의사결정을 통해 비즈니스를 성장시킬 수 있습니다. 코드를 작성하지 않고도 구글 애널리틱스를 올바르게 설정할 수 있습니다."

#: admin/SBI_About_Us.php:316
msgid "The best drag & drop WordPress form builder. Easily create beautiful contact forms, surveys, payment forms, and more with our 900+ form templates. Trusted by over 6 million websites as the best forms plugin."
msgstr "최고의 드래그 앤 드롭 워드프레스 양식 빌더. 900개 이상의 양식 템플릿으로 멋진 문의 양식, 설문조사, 결제 양식 등을 쉽게 만들 수 있습니다. 6백만 개 이상의 웹사이트에서 최고의 양식 플러그인으로 신뢰받고 있습니다."

#: admin/SBI_About_Us.php:307
msgid "The original WordPress SEO plugin and toolkit that improves your website’s search rankings. Comes with all the SEO features like Local SEO, WooCommerce SEO, sitemaps, SEO optimizer, schema, and more."
msgstr "웹사이트의 검색 순위를 높여주는 오리지널 워드프레스 SEO 플러그인 및 툴킷입니다. 로컬 SEO, 우커머스 SEO, 사이트맵, SEO 최적화 도구, 스키마 등 모든 SEO 기능이 함께 제공됩니다."

#: admin/builder/templates/sections/popup/temp-login-about.php:49
msgid "The login link is auto-destroyed in 14 days. You can also manually delete it any time you want."
msgstr "로그인 링크는 14일 후에 자동으로 삭제됩니다. 언제든지 수동으로 삭제할 수도 있습니다."

#: admin/builder/templates/sections/popup/temp-login-about.php:48
msgid "Can I disable or delete the temporary login link?"
msgstr "임시 로그인 링크를 비활성화하거나 삭제할 수 있나요?"

#: admin/builder/templates/sections/popup/temp-login-about.php:41
msgid "A support team member can only access Smash Balloon plugin to make API requests. They can NOT access any other plugins, create posts or in any way modify your WordPress website."
msgstr "지원팀원은 스매시 벌룬 플러그인에만 액세스하여 API 요청을 할 수 있습니다. 다른 플러그인에 액세스하거나 게시물을 작성하거나 어떤 방식으로든 워드프레스 웹사이트를 수정할 수 없습니다."

#: admin/builder/templates/sections/popup/temp-login-about.php:40
msgid "What can a support executive access?"
msgstr "지원 담당자는 무엇을 액세스할 수 있나요?"

#: admin/builder/templates/sections/popup/temp-login-about.php:33
msgid "Solving an issue in your plugin might sometime require testing API access but with your setup. We do not want to expose your API keys over support messages and hence we use a temporary login link system to securely access it."
msgstr "플러그인에서 문제를 해결하려면 설정에 따라 API 액세스 테스트가 필요할 수 있습니다. 지원 메시지를 통해 API 키를 노출하고 싶지 않기 때문에 임시 로그인 링크 시스템을 사용하여 안전하게 액세스합니다."

#: admin/builder/templates/sections/popup/temp-login-about.php:32
msgid "What are they used for?"
msgstr "어떤 용도로 사용되나요?"

#: admin/builder/templates/sections/popup/temp-login-about.php:10
msgid "Temporary Login Links"
msgstr "임시 로그인 링크"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:851
msgid "Exit Setup"
msgstr "설정 종료"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:347
msgid "Create and send high-converting web push notifications to your website visitors."
msgstr "전환율이 높은 웹 푸시 알림을 생성하여 웹사이트 방문자에게 전송하세요."

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:346
msgid "PushEngage Notifications"
msgstr "푸시 참여 알림"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:344
msgid "PushEngage"
msgstr "PushEngage"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:333
msgid "Make popups & opt-in forms to build your email newsletter subscribers, generate leads, and close sales"
msgstr "팝업 및 옵트인 양식을 만들어 이메일 뉴스레터 구독자를 구축하고, 리드를 생성하고, 판매를 성사시키세요."

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:332
msgid "OptinMonster Popup Builder"
msgstr "옵틴몬스터 팝업 빌더"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:319
msgid "A simple and powerful theme builder, landing page builder, \"coming soon\" page builder, and maintenance mode notice builder"
msgstr "간단하고 강력한 테마 빌더, 랜딩 페이지 빌더, \"출시 예정\" 페이지 빌더, 유지 관리 모드 알림 빌더를 제공합니다."

#: admin/SBI_About_Us.php:360 inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:318
msgid "SeedProd Website Builder"
msgstr "시드프로드 웹사이트 빌더"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:316
msgid "SeedProd"
msgstr "SeedProd"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:305
msgid "Create contact, subscription or payment forms with the most beginner friendly drag & drop WordPress forms plugin"
msgstr "초보자에게 가장 친숙한 드래그 앤 드롭 워드프레스 양식 플러그인으로 연락처, 구독 또는 결제 양식을 만드세요."

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:304
msgid "Forms by WPForms"
msgstr "WPForms의 양식"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:291
msgid "Make it “effortless” to connect your WordPress site with Google Analytics, so you can start making data-driven decisions to grow your business."
msgstr "워드프레스 사이트를 구글 애널리틱스와 '손쉽게' 연결하여 비즈니스 성장을 위한 데이터 기반 의사결정을 내릴 수 있습니다."

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:290
msgid "Analytics by MonsterInsights"
msgstr "몬스터인사이트의 분석"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:276
msgid "All in One SEO Toolkit"
msgstr "올인원 SEO 툴킷"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:274
msgid "All in One SEO"
msgstr "올인원 SEO"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:621
msgid "Install Reviews Feed to display customer reviews from Google or Yelp and build trust"
msgstr "리뷰 피드를 설치하여 Google 또는 Yelp의 고객 리뷰를 표시하고 신뢰를 구축하세요."

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:620
msgid "Customer Reviews Plugin"
msgstr "고객 리뷰 플러그인"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:458
msgid "feed plugins for more fresh content"
msgstr "더 신선한 콘텐츠를 위한 피드 플러그인"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:457
msgid "Social Feed Collection"
msgstr "소셜 피드 컬렉션"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:234
msgid "And many more"
msgstr "그리고 더 많은 기능"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:214
msgid "Upgrade to Instagram Feed Pro"
msgstr "인스타그램 피드 프로로 업그레이드"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:212
msgid "To unlock these features and much more, upgrade to Pro and enter your license key below."
msgstr "이러한 기능을 비롯한 다양한 기능을 잠금 해제하려면 Pro로 업그레이드하고 아래에 라이선스 키를 입력하세요."

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:211
msgid "Upgrade to unlock hashtag feeds, tagged feeds, a popup lightbox and more"
msgstr "업그레이드하여 해시태그 피드, 태그된 피드, 팝업 라이트박스 등을 잠금 해제하세요."

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:209
msgid "Here's an overview of everything that is setup"
msgstr "설정된 모든 항목에 대한 개요는 다음과 같습니다."

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:208
msgid "Awesome. You are all set up!"
msgstr "멋지네요. 모든 준비가 완료되었습니다!"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:165
msgid "You might also be interested in..."
msgstr "다음에 관심이 있을 수도 있습니다."

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:155
msgid "View photos and videos in a popup lightbox directly on your site"
msgstr "사이트에서 바로 팝업 라이트박스에서 사진 및 동영상 보기"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:148
msgid "Show Instagram posts that you have been tagged in"
msgstr "내가 태그된 인스타그램 게시물 표시하기"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:147
#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:226
msgid "Tagged Feeds"
msgstr "태그된 피드"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:141
msgid "Display Instagram posts that have a particular hashtag"
msgstr "특정 해시태그가 있는 인스타그램 게시물 표시하기"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:140
#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:222
msgid "Hashtag Feeds"
msgstr "해시태그 피드"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:131
msgid "Optimize and locally store feed images to improve search rankings and page speed"
msgstr "피드 이미지를 최적화하고 로컬에 저장하여 검색 순위 및 페이지 속도 향상"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:130
msgid "Image Optimization"
msgstr "이미지 최적화"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:119
msgid "Prevent downtime in the event your feed is unable to update"
msgstr "피드를 업데이트할 수 없는 경우 다운타임 방지"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:118
msgid "Downtime Prevention"
msgstr "다운타임 방지"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:107
msgid "Create and display Instagram feeds from connected accounts"
msgstr "연결된 계정에서 인스타그램 피드 생성 및 표시"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:106
msgid "Instagram User Feed"
msgstr "인스타그램 사용자 피드"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:103
msgid "STEP 2"
msgstr "2단계"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:102
msgid "Configure features"
msgstr "기능 구성하기"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:97
msgid "STEP 1"
msgstr "1단계"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:88
msgid "Launch the Setup Wizard"
msgstr "설정 마법사 시작"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:87
msgid "Ready to add a dash of Instagram to your website? Setting up your first feed is quick and easy. We'll get you up and running in no time."
msgstr "웹사이트에 인스타그램을 추가할 준비가 되셨나요? 첫 번째 피드를 설정하는 것은 빠르고 쉽습니다. 곧바로 실행할 수 있도록 도와드리겠습니다."

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:86
msgid "Let's set up your plugin!"
msgstr "플러그인을 설정해 보세요!"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:80
msgid "Feed plugins for # installed"
msgstr "설치된 #에 대한 피드 플러그인"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:78
msgid "Connected an Instagram account"
msgstr "인스타그램 계정 연결"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:71
msgid "Instagram Feed by"
msgstr "인스타그램 피드 기준"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:663
#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:664 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:764
msgid "Setup"
msgstr "설정 완료"

#: admin/SBI_Upgrader.php:228
msgid "This license is NOT valid."
msgstr "이 라이선스는 유효하지 않습니다."

#: admin/builder/templates/onboarding/success-page.php:86
msgid "Complete Setup Without Upgrading"
msgstr "업그레이드 없이 설정 완료"

#: admin/builder/templates/onboarding/success-page.php:60
msgid "Upgrade in a single click by adding your license key below"
msgstr "아래에서 라이선스 키를 추가하여 한 번의 클릭으로 업그레이드하세요."

#: admin/builder/templates/onboarding/success-page.php:59
msgid "Already have a license key?"
msgstr "이미 라이선스 키를 가지고 계신가요?"

#: admin/builder/templates/onboarding/configure-features.php:47
msgid "Pro Features"
msgstr "프로 기능"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1190
msgid "The plugin is installed from the Wordpress.org repository"
msgstr "플러그인은 WordPress.org 리포지토리에서 설치됩니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1347
msgid "To display a Reviews feed, our Reviews plugin is required. </br> Increase conversions and build positive brand trust through Google and Yelp reviews from your customers. Provide social proof needed to turn visitors into customers."
msgstr "리뷰 피드를 표시하려면 리뷰 플러그인이 필요합니다. </br> 고객의 구글 및 Yelp 리뷰를 통해 전환을 늘리고 긍정적인 브랜드 신뢰를 구축하세요. 방문자를 고객으로 전환하는 데 필요한 소셜 증거를 제공하세요."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1344
msgid "Reviews"
msgstr "리뷰"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:409
msgid "Or use the built in WordPress block"
msgstr "또는 내장된 워드프레스 블록을 사용하세요."

#: admin/SBI_About_Us.php:275 inc/admin/actions.php:60 inc/admin/actions.php:61
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1345
msgid "Reviews Feed"
msgstr "리뷰 피드"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:482
msgid "A dash of Instagram, a sprinkle of Facebook, a spoonful of Twitter, and a dollop of YouTube, all in the same feed."
msgstr "인스타그램, 페이스북, 트위터, 유튜브가 모두 하나의 피드에 담겨 있습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:481
msgid "Combine all your social media channels into one"
msgstr "모든 소셜 미디어 채널을 하나로 통합"

#: admin/views/settings/tab/general.php:380
msgid "Select Feed"
msgstr "피드 선택"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:94
msgid "Reels"
msgstr "릴스"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1804
msgid "Upload Profile Picture"
msgstr "프로필 사진 업로드"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1803
msgid "No, maybe later"
msgstr "아니요, 나중에"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1802
msgid "Yes, let's do it"
msgstr "예, 해봅시다"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1801
msgid "Add your profile bio here"
msgstr "여기에 프로필 자기소개 추가하기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1800
msgid "Bio (140 Characters)"
msgstr "자기소개(140자)"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1799
msgid "Instagram does not provide us access to your profile picture or bio for personal accounts. Would you like to set up a custom profile photo and bio?."
msgstr "인스타그램은 개인 계정의 프로필 사진이나 자기소개에 대한 액세스 권한을 제공하지 않습니다. 맞춤 프로필 사진과 자기소개를 설정하고 싶으신가요?"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1798
msgid "Add Instagram Profile Picture and Bio"
msgstr "인스타그램 프로필 사진 및 자기소개 추가하기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1797
msgid "Update Personal Account"
msgstr "개인 계정 업데이트"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1796
msgid "We’re almost there..."
msgstr "거의 다 왔습니다..."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:939
msgid "Update Avatar and Bio"
msgstr "아바타 및 프로필 업데이트"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:938
msgid "Add Avatar and Bio"
msgstr "아바타 및 바이오 추가하기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:887 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:940
msgid "Personal account updated"
msgstr "개인 계정 업데이트"

#: inc/Platform_Data.php:242
msgid "The page was not reconnected within the 7 day limit and all Instagram data was automatically deleted on %s due to Facebook data privacy rules."
msgstr "페이지가 7일 제한 시간 내에 다시 연결되지 않았으며 페이스북 데이터 개인정보 보호 규칙에 따라 %s에서 모든 인스타그램 데이터가 자동으로 삭제되었습니다."

#: inc/Platform_Data.php:239
msgid "All Instagram Data has Been Removed"
msgstr "모든 인스타그램 데이터가 제거되었습니다."

#: inc/Platform_Data.php:337
msgid "To avoid automated data deletion, simply view the Instagram feed on your website within the next 7 days."
msgstr "자동 데이터 삭제를 방지하려면 향후 7일 이내에 웹사이트에서 인스타그램 피드를 확인하시기 바랍니다."

#: inc/Platform_Data.php:336
msgid "An Instagram feed on %s has been not viewed in the last 14 days. Due to Instagram data privacy rules, all data for this feed will be deleted in 7 days time."
msgstr "지난 14일 동안 %s의 인스타그램 피드를 본 적이 없습니다. 인스타그램 데이터 개인정보 처리방침에 따라 이 피드의 모든 데이터는 7일 후에 삭제됩니다."

#: inc/Platform_Data.php:292
msgid "To prevent the automated deletion of data for the account, please reconnect your source for the plugin %s within 7 days."
msgstr "계정에 대한 데이터가 자동으로 삭제되는 것을 방지하려면 7일 이내에 플러그인 %s에 대한 소스를 다시 연결하세요."

#: inc/Platform_Data.php:243 inc/Platform_Data.php:291
msgid "Settings Page"
msgstr "설정 페이지"

#: inc/Platform_Data.php:290
msgid "An account admin has deauthorized the Smash Balloon app used to power the Instagram Feed plugin on %s. If the Instagram source is not reconnected within 7 days then all Instagram data will be automatically deleted on your website  due to Facebook data privacy rules."
msgstr "계정 관리자가 %s에서 인스타그램 피드 플러그인을 구동하는 데 사용되는 스매시 벌룬 앱의 인증을 취소했습니다. 7일 이내에 인스타그램 소스를 다시 연결하지 않으면 페이스북 데이터 개인정보 보호 규칙에 따라 모든 인스타그램 데이터가 웹사이트에서 자동으로 삭제됩니다."

#: inc/Platform_Data.php:241 inc/Platform_Data.php:289
#: inc/Platform_Data.php:335
msgid "your website"
msgstr "웹사이트"

#: inc/Platform_Data.php:372
msgid "Success! Your Instagram Feeds will continue to work normally."
msgstr "성공했습니다! 인스타그램 피드가 계속 정상적으로 작동합니다."

#: inc/Platform_Data.php:316
msgid "Your Instagram feed has been not viewed in the last 14 days. Due to Instagram data privacy rules, all data for this feed will be deleted in 7 days time. To avoid automated data deletion, simply view the Instagram feed on your website within the next 7 days."
msgstr "지난 14일 동안 인스타그램 피드를 본 적이 없습니다. 인스타그램 데이터 개인정보 처리방침에 따라 이 피드의 모든 데이터는 7일 후에 삭제됩니다. 자동 데이터 삭제를 방지하려면 향후 7일 이내에 웹사이트에서 인스타그램 피드를 다시 확인하세요."

#: inc/Platform_Data.php:187
msgid "An account admin has deauthorized the Smash Balloon app used to power the Instagram Feed plugin. The page was not reconnected within the 7 day limit and all Instagram data was automatically deleted on your website due to Facebook data privacy rules."
msgstr "계정 관리자가 인스타그램 피드 플러그인을 구동하는 데 사용되는 스매시 벌룬 앱의 인증을 취소했습니다. 페이지가 7일 제한 시간 내에 다시 연결되지 않았으며 페이스북 데이터 개인정보 처리방침에 따라 웹사이트에서 모든 인스타그램 데이터가 자동으로 삭제되었습니다."

#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:1045
msgid "<br><br>To prevent the automated data deletion for the source, please reconnect your source within 7 days."
msgstr "<br><br>소스에 대한 자동 데이터 삭제를 방지하려면 7일 이내에 소스를 다시 연결하세요."

#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:1044
msgid "If the Instagram source is not reconnected within 7 days then all Instagram data will be automatically deleted on your website for this account (ID: %s) due to Facebook data privacy rules."
msgstr "7일 이내에 인스타그램 소스를 다시 연결하지 않으면 페이스북 데이터 개인정보 보호 규칙에 따라 이 계정(ID: %s)에 대한 모든 인스타그램 데이터가 웹사이트에서 자동으로 삭제됩니다."

#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:1043 inc/Platform_Data.php:240
msgid "An account admin has deauthorized the Smash Balloon app used to power the Instagram Feed plugin."
msgstr "계정 관리자가 인스타그램 피드 플러그인을 구동하는 데 사용되는 스매시 벌룬 앱의 인증을 취소했습니다."

#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:1042 inc/Platform_Data.php:288
#: inc/Platform_Data.php:334
msgid "Action Required Within 7 Days"
msgstr "7일 이내에 필요한 조치"

#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:1034
msgid "Instagram Feed related data for the account(s) %s was removed due to permission for the Smash Balloon App on Facebook or Instagram being revoked. <br><br> To prevent the automated data deletion for the account, please reconnect your account within 7 days."
msgstr "인스타그램 Feed related data for the account(s) %s was removed due to permission for the Smash Balloon App on 페이스북 or 인스타그램 being revoked. <br><br> To prevent the automated data deletion for the account, please reconnect your account within 7 days."

#: inc/admin/actions.php:340 inc/Platform_Data.php:244
msgid "To fix your feeds, reconnect all accounts that were in use on the Settings page."
msgstr "피드를 수정하려면 설정 페이지에서 사용 중이던 모든 계정을 다시 연결합니다."

#: inc/admin/actions.php:339
msgid "All Instagram Data has Been Removed:"
msgstr "모든 인스타그램 데이터가 제거되었습니다:"

#: inc/admin/actions.php:328
msgid "Fix Usage"
msgstr "사용 수정"

#: inc/admin/actions.php:325
msgid "Or you can simply press the \"Fix Usage\" button to fix this issue."
msgstr "또는 “사용 수정” 버튼을 눌러 이 문제를 해결할 수 있습니다."

#: inc/admin/actions.php:324
msgid "Action Required Within 7 Days:"
msgstr "7일 이내에 필요한 조치"

#: inc/class-sb-instagram-api-connect.php:290
msgid "An unknown error occurred when trying to connect to Instagram's API."
msgstr "인스타그램의 API에 연결하려고 할 때 알 수 없는 오류가 발생했습니다."

#: inc/admin/actions.php:307 inc/admin/actions.php:358
msgid "Try creating database tables again"
msgstr "데이터베이스 테이블을 다시 생성해 보세요."

#: inc/admin/actions.php:292
msgid "Instagram Feed was unable to create new database tables."
msgstr "인스타그램 피드에서 새 데이터베이스 테이블을 만들 수 없습니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:782
msgid "Success! Try creating a feed and connecting a source."
msgstr "성공했습니다! 피드를 만들고 소스를 연결해 보세요."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:772
msgid "Unsuccessful. Try visiting our website."
msgstr "실패했습니다. 웹사이트를 방문해 보세요."

#: inc/if-functions.php:47
msgid "Error: No feed found."
msgstr "오류: 피드를 찾을 수 없습니다."

#: inc/if-functions.php:45
msgid "Error: No feed with the ID %s found."
msgstr "오류: ID가 %s인 피드를 찾을 수 없습니다."

#: inc/class-sb-instagram-settings.php:1340
msgid "It looks like your Instagram account is private. Instagram requires private accounts to be reauthenticated every 60 days. Refresh your account to allow it to continue updating, or %smake your Instagram account public%s."
msgstr "인스타그램 계정이 비공개인 것 같습니다. 인스타그램에서는 60일마다 비공개 계정을 재인증해야 합니다. 계정을 계속 업데이트할 수 있도록 계정을 새로고침하거나 %s인스타그램 계정을 공개로 설정하세요%s."

#: inc/class-sb-instagram-settings.php:1373
msgid "Error: Invalid Feed ID."
msgstr "오류: 피드 ID가 잘못되었습니다."

#: inc/class-sb-instagram-settings.php:1367
#: inc/class-sb-instagram-settings.php:1374
msgid "Visit the Instagram Feed settings page to see which feeds have been created and how to embed them."
msgstr "인스타그램 피드 설정 페이지를 방문하여 생성된 피드와 해당 피드를 퍼가는 방법을 확인하세요."

#: inc/class-sb-instagram-settings.php:1366
msgid "Error: No Feed ID Set."
msgstr "오류: 설정된 피드 ID가 없습니다."

#: inc/class-sb-instagram-feed.php:836
msgid "Your access token could not be decrypted on this website. Reconnect this account or go to our website to learn how to prevent this."
msgstr "이 웹사이트에서 액세스 토큰을 해독할 수 없습니다. 이 계정을 다시 연결하거나 웹사이트에 방문하여 이 문제를 방지하는 방법을 알아보세요."

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:368
msgid "The default HTML for the feed can be replaced with custom templates added to your theme's folder. Enable this setting to use these templates. Custom templates are not used in the feed editor. %sLearn More%s"
msgstr "피드의 기본 HTML을 테마 폴더에 추가된 사용자 정의 템플릿으로 대체할 수 있습니다. 이 템플릿을 사용하려면 이 설정을 활성화하세요. 사용자 정의 템플릿은 피드 편집기에서 사용되지 않습니다. %s자세히 알아보기%s"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:367
msgid "Custom Templates"
msgstr "사용자 정의 템플릿"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:362
msgid "Change the number of maximum concurrent API requests. Not recommended unless directed by the support team."
msgstr "최대 동시 API 요청 수를 변경합니다. 지원팀의 지시가 없는 한 권장하지 않습니다."

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:361
msgid "Max Concurrent API Requests"
msgstr "최대 동시 API 요청 수"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:305
msgid "Likes"
msgstr "좋아요"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:298
msgid "Newest"
msgstr "최신"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:292
msgid "Sort Posts by"
msgstr "게시물 정렬 기준"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:269
msgid "This will skip the specified number of posts from displaying in the feed"
msgstr "지정된 수의 게시물이 피드에 표시되지 않도록 건너뜁니다."

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:268
msgid "Post Offset"
msgstr "게시물 오프셋"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:237
msgid "IGTV Videos"
msgstr "IGTV 동영상"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:221
msgid "Feed Videos"
msgstr "동영상 피드"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:89
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:194
msgid "Show specific types of posts"
msgstr "특정 유형의 게시물 표시"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:182
msgid "Remove any posts containing these text strings, separating multiple strings using commas."
msgstr "쉼표를 사용하여 여러 문자열을 구분하여 이러한 텍스트 문자열이 포함된 모든 게시물을 제거합니다."

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:181
msgid "Do not show posts containing"
msgstr "다음이 포함된 게시물 표시하지 않기"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:161
msgid "Add words here to only show posts containing these words"
msgstr "이 단어가 포함된 게시물만 표시하려면 여기에 단어를 추가합니다."

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:159
msgid "Only show posts containing"
msgstr "다음이 포함된 게시물만 표시"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:150
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:143
msgid "Show all posts by default so you can select the ones you want to hide"
msgstr "기본적으로 모든 게시물이 표시되므로 숨길 게시물을 선택할 수 있습니다."

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:142
msgid "Block List"
msgstr "차단 목록"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:139
msgid "Hides post by default so you can select the ones you want to show"
msgstr "기본적으로 게시물을 숨기므로 표시할 게시물을 선택할 수 있습니다."

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:138
msgid "Allow List"
msgstr "허용 목록"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:44
msgid "Shoppable Feed"
msgstr "쇼핑 가능한 피드"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:39
msgid "Sort"
msgstr "정렬"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:114
msgid "Visually moderate your feed or hide specific posts with Instagram Feed Pro."
msgstr "인스타그램 피드 프로를 사용하여 피드를 시각적으로 조정하거나 특정 게시물을 숨길 수 있습니다."

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:34
msgid "Filters and Moderation"
msgstr "필터 및 관리"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1232
msgid "Clearing cache will remove all the saved comments in the database"
msgstr "캐시를 지우면 데이터베이스에 저장된 모든 댓글이 제거됩니다."

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1231
msgid "No. of Comments"
msgstr "댓글 수"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1216
msgid "Display comments for your posts inside the lightbox. Comments are only available for User feeds from Business accounts."
msgstr "라이트박스 안에 게시물에 대한 댓글을 표시합니다. 댓글은 비즈니스 계정의 사용자 피드에만 사용할 수 있습니다."

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1215
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1203
msgid "Link Color"
msgstr "링크 색상"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1063
msgid "Trigger Distance"
msgstr "트리거 거리"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1042
msgid "This will load more posts automatically when the users reach the end of the feed"
msgstr "사용자가 피드 끝에 도달하면 자동으로 더 많은 게시물이 로드됩니다."

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1041
msgid "Infinite Scroll"
msgstr "무한 스크롤"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1429
msgid "Like/Comment Icons<br/>(Business account only)"
msgstr "좋아요/댓글 아이콘<br/>(비즈니스 계정만 해당)"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1421
msgid "Instagram Icon"
msgstr "인스타그램 아이콘"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1273
msgid "Caption will truncate after reaching the length"
msgstr "캡션 길이에 도달하면 캡션이 잘립니다."

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:922
msgid "By default we auto-detect image width and fetch a optimal resolution."
msgstr "기본적으로 이미지 너비를 자동으로 감지하여 최적의 해상도를 가져옵니다."

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:921
msgid "Resolution"
msgstr "해상도"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:872
msgid "Like and Comment Summary"
msgstr "좋아요 및 댓글 요약"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:852
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1023
msgid "These properties are available in the PRO version."
msgstr "이러한 속성은 프로 버전에서 사용할 수 있습니다."

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:796
msgid "Show number of followers"
msgstr "팔로워 수 표시"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:780
msgid "This is the time a story displays for, before displaying the next one. Videos always change when the video is finished."
msgstr "스토리가 다음 스토리를 표시하기 전에 표시되는 시간입니다. 동영상은 동영상이 완료되면 항상 변경됩니다."

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:779
msgid "Change Interval"
msgstr "간격 변경"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:757
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:160
msgid "Show your active stories from Instagram when your header avatar is clicked. Displays a colored ring around your avatar when a story is available."
msgstr "헤더 아바타를 클릭하면 인스타그램 의 활성 스토리를 표시합니다. 스토리가 활성화되면 아바타 주위에 컬러 링을 표시합니다."

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:756
msgid "You can view active stories by clicking the profile picture in the header. Instagram Business accounts only.<br/><br/>"
msgstr "헤더에 있는 프로필 사진을 클릭하면 활성 스토리를 볼 수 있습니다. 인스타그램 비즈니스 계정만 해당됩니다.<br/><br/>"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:755
msgid "Include Stories"
msgstr "스토리 포함"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:737
msgid "Tweak the header styles and show your follower count with Instagram Feed Pro."
msgstr "인스타그램 피드 프로로 헤더 스타일을 조정하고 팔로워 수를 표시하세요."

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:718
msgid "Show outside scrollable area"
msgstr "스크롤 가능한 외부 영역 표시"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:701
msgid "Add custom bio"
msgstr "사용자 정의 바이오 추가하기"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:690
msgid "Use your own custom bio text in the feed header. This is automatically retrieved from Instagram for Business accounts, but it not available for Personal accounts."
msgstr "피드 헤더에 나만의 맞춤 자기소개 텍스트를 사용하세요. 이 기능은 비즈니스용 인스타그램 계정에서 자동으로 검색되지만, 개인 계정에서는 사용할 수 없습니다."

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:620
msgid "No Image Added"
msgstr "이미지가 추가되지 않았습니다."

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:619
msgid "Upload your own custom image to use for the avatar. This is automatically retrieved from Instagram for Business accounts, but is not available for Personal accounts."
msgstr "아바타에 사용할 나만의 맞춤 이미지를 업로드하세요. 이 이미지는 비즈니스용 인스타그램 계정에서 자동으로 검색되지만 개인 계정에서는 사용할 수 없습니다."

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:558
msgid "Button 2"
msgstr "버튼 2"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:547
msgid "Button 1"
msgstr "버튼 1"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:339
msgid "Padding"
msgstr "패딩"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:295
msgid "Highlight posts with these hashtags"
msgstr "다음 해시태그가 포함된 게시물 강조 표시"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:285
msgid "Highlight posts with these IDs"
msgstr "다음 ID가 있는 게시물 강조 표시"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:269
msgid "Offset"
msgstr "오프셋"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:243
msgid "HighLight Settings"
msgstr "하이라이트 설정"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:166
msgid "Rows"
msgstr "행"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:139
msgid "Carousel Settings"
msgstr "캐러셀 설정"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:81
msgid "Upgrade to Pro to add a modal when user clicks on a post."
msgstr "프로로 업그레이드하여 사용자가 게시물을 클릭할 때 모달을 추가하세요."

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:154
#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:230
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:80
msgid "Lightbox"
msgstr "라이트박스"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:73
msgid "Follow Button"
msgstr "팔로우 버튼"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:57
msgid "Images and Videos"
msgstr "이미지 및 동영상"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Builder_Customizer_Tab.php:117
msgid "2 days ago"
msgstr "2일 전"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Builder_Customizer_Tab.php:52
msgid "Inherit"
msgstr "상속"

#: inc/Builder/SBI_Tooltip_Wizard.php:122
msgid "Add a Block"
msgstr "블록 추가"

#: inc/Builder/SBI_Source.php:603
msgid "Uh oh. It looks like this Facebook account is not currently connected to an Instagram Business profile. Please check that you are logged into the %1$sFacebook account%2$s in this browser which is associated with your Instagram Business Profile. If you are, in fact, logged-in to the correct account please make sure you have Instagram accounts connected with your Facebook account by following %3$sthis FAQ%4$s"
msgstr "이런. 이 페이스북 계정이 현재 인스타그램 비즈니스 프로필에 연결되어 있지 않은 것 같습니다. 이 브라우저에서 인스타그램 비즈니스 프로필과 연결된 %1$s페이스북 계정%2$s에 로그인했는지 확인하세요. 실제로 올바른 계정에 로그인한 경우 %3$s이 FAQ%4$s에 따라 인스타그램 계정이 페이스북 계정과 연결되어 있는지 확인하세요."

#: inc/Builder/SBI_Source.php:528
msgid "Uh oh. It looks like this Facebook account is not currently connected to an Instagram Business profile. Please check that you are logged into the %1$sFacebook account%2$s in this browser which is associated with your Instagram Business Profile."
msgstr "이런... 이 페이스북 계정이 현재 인스타그램 비즈니스 프로필에 연결되어 있지 않은 것 같습니다. 이 브라우저에서 인스타그램 비즈니스 프로필과 연결된 %1$s페이스북 계정%2$s에 로그인했는지 확인하세요."

#: inc/Builder/SBI_Source.php:527 inc/Builder/SBI_Source.php:602
msgid "Couldn't find Business Profile"
msgstr "비즈니스 프로필을 찾을 수 없습니다."

#: inc/Builder/SBI_Source.php:516
msgid "Your server could not complete a remote request to Facebook's API. Your host may be blocking access or there may be a problem with your server."
msgstr "서버에서 페이스북 API에 대한 원격 요청을 완료할 수 없습니다. 호스트가 액세스를 차단하고 있거나 서버에 문제가 있을 수 있습니다."

#: inc/Builder/SBI_Source.php:158
msgid "Connection Error: %s "
msgstr "연결 오류: %s "

#: inc/Builder/SBI_Source.php:65
msgid "Something went wrong. Please make sure the ID and access token are correct."
msgstr "문제가 발생했습니다. ID와 액세스 토큰이 올바른지 확인하세요."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Saver_Manager.php:463
msgid "Could not import feed. Please try again"
msgstr "피드를 가져올 수 없습니다. 다시 시도하세요."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Saver_Manager.php:422
msgid "No feed source is included. Cannot upload feed."
msgstr "피드 소스가 포함되어 있지 않습니다. 피드를 업로드할 수 없습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Saver_Manager.php:397
msgid "Invalid JSON. Must have brackets \"{}\""
msgstr "잘못된 JSON입니다. 대괄호 “{}”가 있어야 합니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1234 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1269
msgid "Create a feed with sources from different social platforms"
msgstr "다양한 소셜 플랫폼의 소스로 피드 만들기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1227 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1262
msgid "Tagged posts feeds require a connected Instagram business account"
msgstr "태그가 지정된 게시물 피드에는 연결된 인스타그램 비즈니스 계정이 필요합니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1226 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1261
msgid "Display posts your Instagram account has been tagged in"
msgstr "인스타그램 계정에 태그된 게시물 표시하기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1225 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1260
msgid "Tagged Posts"
msgstr "태그가 지정된 게시물"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1219 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1254
msgid "Hashtag feeds require a connected Instagram business account"
msgstr "해시태그 피드를 사용하려면 연결된 인스타그램 비즈니스 계정이 필요합니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1218 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1253
msgid "Fetch posts from a public Instagram hashtag"
msgstr "공개 인스타그램 해시태그에서 게시물 가져오기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1217 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1252
msgid "Public Hashtag"
msgstr "공개 해시태그"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1212
msgid "Fetch posts from your Instagram profile"
msgstr "인스타그램 프로필에서 게시물 가져오기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1763 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1764
msgid "(unknown location)"
msgstr "(위치를 알 수 없음)"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1763 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1764
msgid "Legacy Feed"
msgstr "레거시 피드"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:952
msgid "Extensions"
msgstr "확장"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:2024
msgid "Tap “Add” or “Update” on an<br/>image to add/update it’s URL"
msgstr "이미지에서 '추가' 또는 '업데이트'를 탭하여<br/>이미지의 URL을 추가/업데이트합니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:2023
msgid "This feature links the post to the one specified in your caption.<br/><br/>Don’t want to add links to the caption? You can add links manually to each post.<br/><br><br>"
msgstr "이 기능은 글과 캡션에 지정된 글을 연결합니다.<br/><br/>캡션에 링크를 추가하고 싶지 않으세요? 각 글에 링크를 수동으로 추가할 수 있습니다.<br/><br><br>"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:2022
msgid "Upgrade to Pro and make your Instagram Feed Shoppable"
msgstr "프로로 업그레이드하고 인스타그램 피드에서 쇼핑 가능 만들기"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1346
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:2018
msgid "Reset Overrides."
msgstr "재설정 재정의."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:2017
msgid "Colors that have been overridden from individual post element settings will not change. To change them, you will have to reset overrides."
msgstr "개별 게시물 요소 설정에서 재정의한 색상은 변경되지 않습니다. 변경하려면 오버라이드를 재설정해야 합니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:2016
msgid "Overrides"
msgstr "오버라이드"

#: admin/SBI_Support.php:178 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:2014
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:2013
msgid "Text 2"
msgstr "텍스트 2"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:2012
msgid "Background 2"
msgstr "배경 2"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:2011
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:492
msgid "Custom Palette"
msgstr "사용자 정의 팔레트"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:2010
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Builder_Customizer_Tab.php:137
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:482
msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:2009
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:477
msgid "Dark"
msgstr "다크"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:2008
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:472
msgid "Light"
msgstr "Light"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:2007
msgid "Scheme"
msgstr "스키마"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:2003
msgid "Change post background, border radius, shadow etc."
msgstr "게시물 배경, 테두리 반경, 그림자 등을 변경합니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:2002
msgid "Tweak Post Styles"
msgstr "게시물 스타일 조정"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:2000
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:364
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:430
msgid "Mobile"
msgstr "모바일"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1999
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:408
msgid "Tablet"
msgstr "태블릿"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1998
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:355
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:385
msgid "Desktop"
msgstr "데스크톱"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1997
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:374
msgid "Columns"
msgstr "열"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1996
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:344
msgid "Number of Posts"
msgstr "게시물 수"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1995
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:317
msgid "Feed Height"
msgstr "피드 높이"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1991
msgid "List"
msgstr "목록"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1987
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:66
msgid "Load More Button"
msgstr "더 보기 버튼 로드"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1986
msgid "Like Box"
msgstr "좋아요 상자"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1985
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:52
msgid "Posts"
msgstr "게시물"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1983
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:37
msgid "Color Scheme"
msgstr "색 구성표"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1982
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:32
msgid "Feed Layout"
msgstr "피드 레이아웃"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1974
msgid "Combine sources from multiple platforms using our Social Wall plugin"
msgstr "소셜 월 플러그인을 사용하여 여러 플랫폼의 소스를 결합하세요."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1973
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:886
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:996
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1132
msgid "Hover State"
msgstr "마우스오버 상태"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1972
msgid "Enter Text"
msgstr "텍스트 입력"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1971
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1970
msgid "Placeholder"
msgstr "플레이스홀더"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1969
msgid "Height"
msgstr "높이"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1968
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:649
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:975
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1111
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1169
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1307
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1367
msgid "Color"
msgstr "색상"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1967
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1295
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1355
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1966
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:467
msgid "Inherit from Theme"
msgstr "테마에서 상속"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1965
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:625
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:965
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1007
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1101
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1143
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1192
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1286
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1399
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1964
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:501
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:985
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1121
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1181
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1389
msgid "Background"
msgstr "배경"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1962
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:42
msgid "Sections"
msgstr "섹션"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1961
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1960
msgid "Embed"
msgstr "퍼가기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:2060
msgid "Update your feed source, filter your posts, or change advanced settings here."
msgstr "여기에서 피드 소스를 업데이트하거나, 게시물을 필터링하거나, 고급 설정을 변경할 수 있습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:2054
msgid "Change your feed layout, color scheme, or customize individual feed sections here."
msgstr "여기에서 피드 레이아웃, 색 구성표를 변경하거나 개별 피드 섹션을 사용자 정의할 수 있습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1978 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:2053
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Builder_Customizer_Tab.php:30
msgid "Customize"
msgstr "사용자 정의"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:2048
msgid "After you are done customizing the feed, click here to add it to a page or a widget."
msgstr "피드 사용자 정의을 완료한 후 여기를 클릭하여 페이지 또는 위젯에 추가합니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:2047
msgid "Embedding a Feed"
msgstr "피드 퍼가기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1025
msgid "This update only affects how new feeds are created and customized."
msgstr "이 업데이트는 새 피드를 만들고 사용자 정의하는 방식에만 영향을 줍니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1025
msgid "You don't need to update or change any of your existing feeds. They will continue to work as usual."
msgstr "기존 피드를 업데이트하거나 변경할 필요는 없습니다. 기존 피드는 평소와 같이 계속 작동합니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1024
msgid "Existing feeds work as normal"
msgstr "기존 피드는 정상적으로 작동합니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1020
msgid "This works just like the old settings page and affects all legacy feeds on your site."
msgstr "이전 설정 페이지와 마찬가지로 작동하며 사이트의 모든 레거시 피드에 영향을 줍니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1020
msgid "You can edit the settings for any existing \"legacy\" feed (i.e. any feed created prior to this update) here."
msgstr "여기에서 기존 '레거시' 피드(이 업데이트 이전에 생성된 모든 피드)의 설정을 편집할 수 있습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1019
msgid "Your existing feeds are under \"Legacy\" feeds"
msgstr "기존 피드가 '레거시' 피드 아래에 있습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1005
msgid "You can edit your existing feed from here, and all changes will only apply to this feed."
msgstr "여기에서 기존 피드를 수정할 수 있으며, 모든 변경 사항은 이 피드에만 적용됩니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1004
msgid "Your existing feed is here"
msgstr "기존 피드가 여기에 있습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:999 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1014
msgid "Click \"Add New\" to get started."
msgstr "시작하려면 “새로 추가”를 클릭합니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:999 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1014
msgid "You can now create and customize feeds individually without using shortcode options."
msgstr "이제 쇼트코드 옵션을 사용하지 않고 피드를 개별적으로 만들고 사용자 정의할 수 있습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:998 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1013
msgid "How you create a feed has changed"
msgstr "피드 생성 방법이 변경되었습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:991
msgid "You can now create and customize feeds individually. Click \"Add New\" to get started."
msgstr "이제 피드를 개별적으로 만들고 사용자 정의할 수 있습니다. 시작하려면 “새로 추가”를 클릭하세요."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:989
msgid "These settings will impact %1$s legacy feeds on your site. You can learn more about what legacy feeds are and how they differ from new feeds %2$shere%3$s."
msgstr "이 설정은 사이트의 %1$s 레거시 피드에 영향을 미칩니다. 레거시 피드가 무엇이며 새 피드와 어떻게 다른지 %2$s여기%3$s에서 자세히 알아볼 수 있습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:988
msgid "Legacy Feed Settings"
msgstr "레거시 피드 설정"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1319
msgid "Social Wall Plugin"
msgstr "소셜 월 플러그인"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1383
msgid "To display a YouTube feed, our YouTube plugin is required. It provides a simple yet powerful way to display videos from YouTube on your website, Increasing engagement with your channel while keeping visitors on your website."
msgstr "유튜브 피드를 표시하려면 유튜브 플러그인이 필요합니다. 이 플러그인은 웹사이트에 YouTube의 동영상을 표시하는 간단하면서도 강력한 방법을 제공하여 채널 참여도를 높이는 동시에 방문자를 웹사이트에 계속 머물게 합니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1380
msgid "YouTube"
msgstr "유튜브"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1368
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1359
msgid "To display a Facebook feed, our Facebook plugin is required. </br> It provides a clean and beautiful way to add your Facebook posts to your website. Grab your visitors attention and keep them engaged with your site longer."
msgstr "페이스북 피드를 표시하려면 페이스북 플러그인이 필요합니다. </br> 이 플러그인은 웹사이트에 페이스북 게시물을 깔끔하고 아름답게 추가할 수 있는 방법을 제공합니다. 방문자의 관심을 끌고 사이트에 더 오래 머물게 하세요."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1346 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1358
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1370 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1382
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1394
msgid "By Smash Balloon"
msgstr "스매시 풍선 기준"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:127
msgid "Plugin installed & activated"
msgstr "플러그인이 설치 및 활성화되었습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1195
msgid "I'm not sure"
msgstr "잘 모르겠습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1194
msgid "Business"
msgstr "비즈니스"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1193
msgid "Personal"
msgstr "개인"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1191
msgid "Add feeds for popular social platforms with <span>our other plugins</span>"
msgstr "<span>다른 플러그인</span>을 사용하여 인기 소셜 플랫폼의 피드를 추가하세요."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1188
msgid "Select \"Personal\" if displaying a regular feed of posts, as this can display feeds from either a Personal or Business account. For displaying a Hashtag or Tagged feed, you must have an Instagram Business account. If needed, you can convert a Personal account into a Business account by following the directions {link}here{link}."
msgstr "일반 글 피드를 표시하는 경우 개인 또는 비즈니스 계정의 피드를 표시할 수 있으므로 “개인”을 선택합니다. 해시태그 또는 태그된 피드를 표시하려면 인스타그램 비즈니스 계정이 있어야 합니다. 필요한 경우 {링크}여기{링크}의 안내에 따라 개인 계정을 비즈니스 계정으로 전환할 수 있습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1187
msgid "Due to Instagram’s limitations, you need to connect a business account to display a Hashtag feed"
msgstr "인스타그램의 제한으로 인해 해시태그 피드를 표시하려면 비즈니스 계정을 연결해야 합니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1186
msgid "Due to Instagram’s limitations, you need to connect a business account to display a Mentions timeline"
msgstr "인스타그램의 제한 사항으로 인해 멘션 타임라인을 표시하려면 비즈니스 계정을 연결해야 합니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1185
msgid "For groups you are not an administrator of"
msgstr "관리자가 아닌 그룹의 경우"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1184
msgid "Replace with Personal"
msgstr "개인으로 바꾸기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1183
msgid "The Instagram account you added is already connected as a “Business” account. Would you like to replace it with a “Personal“ account? (Note: Personal accounts cannot be used to display Tagged or Hashtag feeds.)"
msgstr "추가한 인스타그램 계정이 이미 \"비즈니스\" 계정으로 연결되어 있습니다. “개인” 계정으로 바꾸시겠습니까? (참고: 개인 계정은 태그 또는 해시태그 피드를 표시하는 데 사용할 수 없습니다.)"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1182
msgid "Account already exists"
msgstr "계정이 이미 있음"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1180
msgid "Click \"Add\" and you are done."
msgstr "“추가\"를 클릭하면 완료됩니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1179
msgid "Search for \"Smash Balloon\" and select our app %1$s(see screenshot)%2$s"
msgstr "“스매시 벌룬\"을 검색하고 저희 앱 %1$s(스크린샷 참조)%2$s를 선택하세요."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1178
msgid "Go to your group settings page by "
msgstr "다음을 통해 그룹 설정 페이지로 이동합니다. "

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1176
msgid "To get posts from your group, Instagram requires the \"Smash Balloon Plugin\" app to be added in your group settings. Just follow the directions here:"
msgstr "그룹에서 게시물을 받으려면 인스타그램에서 그룹 설정에 “스매시 벌룬 플러그인” 앱을 추가해야 합니다. 여기에 있는 지침을 따르세요:"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1175
msgid "Add Instagram App to your group"
msgstr "그룹에 인스타그램 앱 추가하기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1174
msgid "Enter Token"
msgstr "토큰 입력"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1173
msgid "Instagram Access Token"
msgstr "인스타그램 액세스 토큰"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1172
msgid "Enter ID"
msgstr "ID 입력"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1171
msgid "Event Access Token"
msgstr "이벤트 액세스 토큰"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1169 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1170
msgid "Instagram Account ID"
msgstr "인스타그램 계정 ID"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1168
msgid "Source Type"
msgstr "소스 유형"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1166
msgid "Add a Source Manually"
msgstr "수동으로 소스 추가하기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1165
msgid "connected to"
msgstr "연결됨"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1164
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1163
msgid "Businesses"
msgstr "비즈니스"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1162 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1356
msgid "Facebook"
msgstr "페이스북"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1161
msgid "Showing"
msgstr "표시"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1160
msgid "Select an Instagram Account"
msgstr "인스타그램 계정 선택"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1159
msgid "Add Account Manually"
msgstr "수동으로 계정 추가하기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1158
msgid "Already have a API Token and Access Key for your account?"
msgstr "계정에 대한 API 토큰과 액세스 키를 이미 가지고 계신가요?"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1157
msgid "Connect"
msgstr "연결"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1156
msgid "This does not give us permission to manage your Instagram account, it simply allows the plugin to see a list of them and retrieve their public content from the API."
msgstr "이는 인스타그램 계정을 관리할 수 있는 권한을 부여하는 것이 아니라 플러그인이 목록을 확인하고 API에서 공개 콘텐츠를 검색할 수 있도록 허용하는 것입니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1154
msgid "Select Account Type"
msgstr "계정 유형 선택"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:96 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1153
msgid "Connect your Instagram Account"
msgstr "인스타그램 계정 연결"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1146
msgid "Connect an account to show tagged posts. This does not give us any permission to manage your Instagram account."
msgstr "태그된 게시물을 표시하려면 계정을 연결합니다. 이 경우 인스타그램 계정을 관리할 수 있는 권한이 부여되지 않습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1144
msgid "Tagged"
msgstr "태그됨"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1139
msgid "Add one or more hashtag separated by comma."
msgstr "쉼표로 구분된 하나 이상의 해시태그를 추가합니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1133
msgid "Connect an account to show posts for it."
msgstr "계정을 연결하여 해당 계정에 게시물을 표시합니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1131 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1211
msgid "User Timeline"
msgstr "사용자 타임라인"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1127
msgid "Please add a source in order to display a feed. Go to the \"Settings\" tab -> \"Sources\" section -> Click \"Add New\" to connect a source."
msgstr "피드를 표시하려면 소스를 추가하세요. “설정” 탭 -> ‘소스’ 섹션으로 이동하여 ‘새로 추가’를 클릭하여 소스를 연결합니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1126
msgid "Add multiple Facebook Pages or Groups to a feed with our Multifeed extension"
msgstr "멀티피드 확장 기능으로 피드에 여러 개의 페이스북 페이지 또는 그룹 추가하기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1125
msgid "Select a source from your connected Facebook Pages and Groups. Or, use \"Add New\" to connect a new one."
msgstr "연결된 페이스북 페이지 및 그룹에서 소스를 선택합니다. 또는 '새로 추가'를 사용하여 새 소스를 연결합니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1124
msgid "Update Source"
msgstr "출처 업데이트"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1122
msgid "Due to Facebook limitations, it's not possible to display photo feeds from a Group, only a Page."
msgstr "페이스북의 제한으로 인해 그룹에서는 사진 피드를 표시할 수 없고 페이지에서만 표시할 수 있습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1113
msgid ""
"Due to changes in Instagram’s new API, we can no<br/>\n"
"\t\t\t\t\tlonger get mentions for personal accounts. To<br/>\n"
"\t\t\t\t\tenable this for your account, you will need to convert it to<br/>\n"
"\t\t\t\t\ta Business account. Learn More"
msgstr ""
"인스타그램의 새로운 API 변경으로 인해 더 이상 개인 계정에서<br/>\n"
"\t\t\t\t\t더 이상 개인 계정에 대한 멘션을 받을 수 없습니다.<br/>\n"
"\t\t\t\t\t계정에서 이 기능을 사용하려면 계정을 비즈니스 계정으로 전환해야 합니다.<br/>\n"
"\t\t\t\t\t비즈니스 계정으로 전환해야 합니다. 자세히 알아보기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1108
msgid "Select or add an account you want to display the mentions for"
msgstr "멘션을 표시할 계정을 선택하거나 추가합니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1107
msgid "Add a source for Mentions"
msgstr "멘션 소스 추가하기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1104
msgid "Select or add an account you want to display the timeline for"
msgstr "타임라인을 표시할 계정을 선택하거나 추가합니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1103
msgid "Add a source for Timeline"
msgstr "타임라인에 소스 추가하기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1099
msgid "Fetch posts that are"
msgstr "다음과 같은 게시물 가져오기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1098
msgid "Add one or more hashtag separated by comma"
msgstr "쉼표로 구분된 하나 이상의 해시태그 추가하기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1097
msgid "Enter Public Hashtags"
msgstr "공개 해시태그 입력"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1096
msgid "Looks like you have not added any source.<br/>Use “Add Source” to add a new one."
msgstr "소스를 추가하지 않은 것 같습니다. <br/>새 소스를 추가하려면 \"소스 추가\"를 사용하세요."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1095
msgid "Sources are Instagram accounts your feed will display content from"
msgstr "소스는 피드에 콘텐츠를 표시할 인스타그램 계정입니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1094
msgid "Select one or more sources"
msgstr "하나 이상의 소스 선택"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:936
msgid "You will be redirected to our app so you can connect your account in 5 seconds"
msgstr "5초 안에 계정을 연결할 수 있도록 앱으로 리디렉션됩니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:935
msgid "Redirecting to connect.smashballoon.com"
msgstr "Connect.smashballoon.com으로 리디렉션하기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:932
msgid "Hide Features"
msgstr "기능 숨기기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:931
msgid "Show Features"
msgstr "기능 표시"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:929
msgid "Fast, friendly, and effective support"
msgstr "빠르고 친절하며 효과적인 지원"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:927
msgid "Display tagged posts"
msgstr "태그된 게시물 표시하기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:925
msgid "Play videos in your feed"
msgstr "피드에서 동영상 재생하기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:923
msgid "Display likes, captions & comments"
msgstr "좋아요, 캡션 및 댓글 표시"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:921
msgid "Create shoppable feeds"
msgstr "쇼핑 가능한 피드 만들기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:919
msgid "And Much More!"
msgstr "그리고 훨씬 더!"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:917
msgid "Powerful post filtering and moderation"
msgstr "강력한 게시물 필터링 및 관리"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:916
msgid "View posts in a pop-up lightbox"
msgstr "팝업 라이트박스에서 게시물 보기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:915
msgid "Carousel, Masonry, & Highlight layouts"
msgstr "캐러셀, 벽돌 및 하이라이트 레이아웃"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:914
msgid "Display Hashtag Feeds"
msgstr "해시태그 피드 표시"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:912
msgid "Ability to “Load More” posts"
msgstr "게시물을 '더 로드'하는 기능"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:911
msgid "All Feed Types: Photos, Albums, Events and more"
msgstr "모든 피드 유형: 사진, 앨범, 이벤트 등"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:910
msgid "View likes, shares and comments"
msgstr "좋아요, 공유 및 댓글 보기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:909
msgid "Display images and videos in posts"
msgstr "게시물에 이미지 및 동영상 표시"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:907
msgid "Try Demo"
msgstr "데모 체험"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:903
msgid "Lite users get 50% OFF"
msgstr "라이트 사용자는 50% 할인"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:902
msgid "Get more features with Instagram Feed Pro"
msgstr "인스타그램 피드 프로로 더 많은 기능 활용하기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:900
msgid "Carousel Layout updated"
msgstr "캐러셀 레이아웃 업데이트"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:897
msgid "License Deactivated"
msgstr "라이선스 비활성화됨"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:896
msgid "License activated"
msgstr "라이선스 활성화됨"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:895
msgid "Invalid license key"
msgstr "잘못된 라이선스 키"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:893
msgid "Installed & Activated"
msgstr "설치 및 활성화"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:883
msgid "Comment cache cleared"
msgstr "댓글 캐시 지우기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:879
msgid "Please select a source for your feed"
msgstr "피드 소스를 선택하세요."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:875
msgid "Feed cache cleared"
msgstr "피드 캐시가 지워짐"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:871
msgid "Unknown error occurred"
msgstr "알 수 없는 오류가 발생했습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:867
msgid "Carousel updated successfully"
msgstr "캐러셀이 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:863
msgid "Preview updated successfully"
msgstr "미리보기가 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:859
msgid "Error saving Feed"
msgstr "피드 저장 중 오류"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:855
msgid "Feed saved successfully"
msgstr "피드가 성공적으로 저장되었습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:850
msgid "Moderation Mode Preview"
msgstr "관리 모드 미리보기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:849
msgid "Most recent"
msgstr "가장 최근"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:848
msgid "Top Rated"
msgstr "최고 평점"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:847
msgid "Filters & Moderation"
msgstr "필터 및 관리"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:846
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:183
msgid "Add words here to hide any posts containing these words"
msgstr "여기에 단어를 추가하여 이 단어가 포함된 모든 게시물을 숨기세요."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:845
msgid "Or Enter Post IDs to hide manually"
msgstr "또는 수동으로 숨기려면 게시물 ID를 입력하세요."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:844
msgid "Moderation Mode"
msgstr "모더레이션 모드"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:842
msgid "Moderate your feed"
msgstr "피드 관리하기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:841
msgid "Edit Sources"
msgstr "소스 편집"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:840
msgid "Add your product URL here"
msgstr "여기에 제품 URL 추가"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:839
msgid "Product Link"
msgstr "제품 링크"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:838
msgid "Selected Post"
msgstr "선택한 게시물"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:837
msgid "Business Account required"
msgstr "비즈니스 계정 필요"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:836
msgid "Add Image"
msgstr "이미지 추가"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:835
msgid "Source is not used yet"
msgstr "소스가 아직 사용되지 않았습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:834
msgid "feed"
msgstr "피드"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:833
msgid "Reconnect"
msgstr "다시 연결"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:832
msgid "Invalid"
msgstr "유효하지 않음"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:831
msgid "Encryption Error"
msgstr "암호화 오류"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:830
msgid "Source Invalid"
msgstr "소스가 잘못되었습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:827
msgid "There was an error when trying to connect to Instagram."
msgstr "인스타그램에 연결할 때 오류가 발생했습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:825
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:734
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:849
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1019
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:54
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:112
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:824
msgid "Translation"
msgstr "번역"

#: admin/views/support/support-tools.php:44
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:823
msgid "Feeds"
msgstr "피드"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:820
msgid "Feed Name"
msgstr "피드 이름"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:819
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항 저장"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:818
msgid "Clear Feed Cache"
msgstr "피드 캐시 지우기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:817
msgid "Clear"
msgstr "초기화"

#: admin/views/support/support-tools.php:114
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:815
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:814
msgid "Token"
msgstr "토큰"

#: admin/views/support/support-tools.php:75
#: admin/views/support/support-tools.php:158
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:813
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:811 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1958
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:809
msgid "Member"
msgstr "회원"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:808
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:806
msgid "Timeline"
msgstr "타임라인"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:805
msgid "Failed to import feed"
msgstr "피드를 가져오지 못했습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:804
msgid "Feed imported successfully"
msgstr "피드를 성공적으로 가져옴"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:803
msgid "Copied to Clipboard"
msgstr "클립보드에 복사됨"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:802
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:799
msgid "Items"
msgstr "항목"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:798
msgid "Item"
msgstr "아이템"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:797
msgid "places"
msgstr "장소"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:796
msgid "place"
msgstr "장소"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:795
msgid "Used in"
msgstr "다음에서 사용"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:794
msgid "Click to view Instances"
msgstr "인스턴스를 보려면 클릭"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:792
msgid "Remove Source"
msgstr "소스 제거"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:790
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:789
msgid "Duplicate"
msgstr "중복"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:788
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:786
msgid "Apply"
msgstr "적용하기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:785
msgid "Photo"
msgstr "사진"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:783
msgid "Includes"
msgstr "포함"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:781
msgid "Get Extension"
msgstr "확장 프로그램 받기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:780
msgid "Change"
msgstr "변경"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:778
msgid "Create Feed"
msgstr "피드 만들기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:777
msgid "Back to all feeds"
msgstr "모든 피드로 돌아가기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:776
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:773
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:772
msgid "New"
msgstr "신규"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:771
msgid "Finish"
msgstr "완료"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:770
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:769
msgid "Previous"
msgstr "이전 메시지"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:767
msgid "Add another Source"
msgstr "다른 소스 추가하기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:766 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1167
msgid "Add Source"
msgstr "소스 추가"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:765
msgid "Add New"
msgstr "신규 추가"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:763
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:761 inc/Builder/SBI_Tooltip_Wizard.php:128
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:615
msgid "Automatically link Instagram posts to custom URLs of your choosing by adding the URL in the caption, or manually add links to specific pages or products on your site (or other sites) in a quick and easy way."
msgstr "캡션에 URL을 추가하여 인스타그램 게시물을 원하는 맞춤 URL에 자동으로 연결하거나 사이트(또는 다른 사이트)의 특정 페이지 또는 제품에 대한 링크를 빠르고 쉬운 방법으로 수동으로 추가할 수 있습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:614
msgid "Upgrade to Pro to Get Shoppable Feeds"
msgstr "프로로 업그레이드하여 쇼핑 가능한 피드 받기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:591
msgid "Get Advanced Moderation and Filters with Pro"
msgstr "프로로 고급 관리 및 필터 기능 사용하기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:569
msgid "Allow visitors to view your photos and videos in a beautiful full size lightbox, keeping them on your site for longer to discover more of your content."
msgstr "방문자가 아름다운 풀사이즈 라이트박스에서 사진과 동영상을 볼 수 있도록 하여 방문자가 사이트에 더 오래 머물면서 더 많은 콘텐츠를 발견할 수 있도록 하세요."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:568
msgid "Upgrade to Pro to enable the popup Lightbox"
msgstr "프로로 업그레이드하여 팝업 라이트박스를 사용하려면 프로로 업그레이드하세요."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:546
msgid "Upgrade to Pro to display post captions below each post and in the lightbox, which can be crawled by search engines to help boost SEO."
msgstr "프로로 업그레이드하면 각 게시물 아래 및 라이트박스에 검색 엔진이 크롤링할 수 있는 게시물 캡션을 표시하여 SEO를 높일 수 있습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:545
msgid "Display Captions, Likes, and Comments"
msgstr "캡션, 좋아요 및 댓글 표시"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:523
msgid "Got stories to tell? We want to help you share them. Display Instagram stories right on your website in a pop-up lightbox to keep your users engaged and on your website for longer."
msgstr "공유할 이야기가 있나요? 스토리를 공유할 수 있도록 도와드리겠습니다. 웹사이트의 팝업 라이트박스에 인스타그램 스토리를 바로 표시하여 사용자의 참여를 유도하고 웹사이트에 더 오래 머물게 하세요."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:522
msgid "Get Stories, Followers and Advanced Header Options"
msgstr "스토리, 팔로워 및 고급 헤더 옵션 가져오기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:501
msgid "Choose from one of our built-in layout options; grid, carousel, masonry, and highlight to allow you to showcase your content in any way you want."
msgstr "그리드, 캐러셀, 벽돌, 하이라이트 등 기본 제공되는 레이아웃 옵션 중 하나를 선택하여 원하는 방식으로 콘텐츠를 표시할 수 있습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:500
msgid "Upgrade to Pro to get Feed Layouts"
msgstr "프로로 업그레이드하여 피드 레이아웃을 사용하려면 프로로 업그레이드하세요."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:493
msgid "Social Wall Pro"
msgstr "소셜 월 프로"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:492
msgid "All Pro Facebook Extensions"
msgstr "모든 프로 페이스북 확장 프로그램"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:490
msgid "YouTube Feeds Pro"
msgstr "유튜브 피드 프로"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:486
msgid "Upgrade to the All Access Bundle and get:"
msgstr "올 액세스 번들로 업그레이드하고 다음을 받으세요:"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:459
msgid "Display posts that you've been tagged in by other users allowing you to increase your audience's engagement with your Instagram account."
msgstr "다른 사용자가 태그한 게시물을 표시하여 인스타그램 계정에 대한 잠재고객의 참여를 높일 수 있습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:458
msgid "Upgrade to Pro to get Tagged Posts Feed"
msgstr "프로로 업그레이드하여 태그가 지정된 게시물 피드 받기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:452 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:474
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:516 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:538
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:561 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:584
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:607 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:630
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:928
msgid "30 day money back guarantee"
msgstr "30일 환불 보장"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:451 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:473
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:515 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:537
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:560 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:583
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:606 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:629
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:922
msgid "Combine multiple feed types"
msgstr "여러 피드 유형 결합"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:450 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:472
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:514 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:536
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:559 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:582
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:605 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:628
msgid "Post captions"
msgstr "게시물 캡션"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:449 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:471
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:513 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:535
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:558 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:581
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:604 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:627
msgid "Pro support"
msgstr "프로 지원"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:448 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:470
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:512 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:534
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:557 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:580
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:603 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:626
msgid "Shoppable feeds"
msgstr "쇼핑 가능한 피드"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:446 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:468
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:510 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:532
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:555 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:578
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:601 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:624
msgid "Popup photo/video lightbox"
msgstr "팝업 사진/동영상 라이트박스"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:445 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:467
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:509 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:531
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:554 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:577
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:600 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:623
msgid "Multiple layout options"
msgstr "다양한 레이아웃 옵션"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:444 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:466
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:508 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:530
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:553 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:576
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:599 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:622
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:926
msgid "Highlight specific posts"
msgstr "특정 게시물 강조 표시"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:443 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:465
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:507 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:529
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:552 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:575
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:598 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:621
msgid "Comments and Likes"
msgstr "댓글 및 좋아요"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:442 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:464
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:506 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:528
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:551 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:574
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:597 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:620
msgid "Powerful visual moderation"
msgstr "강력한 시각적 중재 기능"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:441 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:463
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:505 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:527
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:550 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:573
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:596 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:619
msgid "Display Hashtag & Tagged feeds"
msgstr "해시태그 및 태그 피드 표시"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:439 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:461
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:503 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:525
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:548 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:571
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:594 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:617
msgid "And get much more!"
msgstr "그리고 훨씬 더 많은 것을 얻으세요!"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:437
msgid "Display posts from any public hashtag with an Instagram hashtag feed. Great for pulling in user-generated content associated with your brand, running promotional hashtag campaigns, engaging audiences at events, and more."
msgstr "인스타그램 해시태그 피드로 모든 공개 해시태그의 게시물을 표시하세요. 브랜드와 관련된 사용자 생성 콘텐츠를 끌어오고, 프로모션 해시태그 캠페인을 운영하고, 이벤트에서 오디언스의 참여를 유도하는 데 유용합니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:436
msgid "Upgrade to Pro to get Hashtag Feeds"
msgstr "프로로 업그레이드하여 해시태그 피드 사용"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:412
msgid "Select Page"
msgstr "페이지 선택"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:411
msgid "Add to a Widget"
msgstr "위젯에 추가"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:410
msgid "Add to a Page"
msgstr "페이지에 추가"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:409
msgid "Or use the built in WordPress block or widget"
msgstr "또는 내장된 워드프레스 블록 또는 위젯을 사용하세요."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:408
msgid "Add the unique shortcode to any page, post, or widget:"
msgstr "페이지, 게시물 또는 위젯에 고유한 쇼트코드를 추가합니다:"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:407
msgid "Embed Feed"
msgstr "피드 퍼가기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:404
msgid "%1$sBonus%2$s Lite users get %3$s50&#37; Off%4$s automatically applied at checkout"
msgstr "%1$s보너스%2$s 라이트 사용자는 결제 시 %3$s50&#37; 할인%4$s를 자동으로 적용받습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:403
msgid "Includes all Smash Balloon plugins for one low price: Instagram, Facebook, Twitter, YouTube, and Social Wall"
msgstr "모든 스매시 벌룬 플러그인을 하나의 저렴한 가격에 포함합니다: 인스타그램, 페이스북, 트위터, 유튜브 및 소셜 월"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:402
msgid "Upgrade to the %1$sAll Access Bundle%2$s to get all of our Pro Plugins"
msgstr "모든 프로 플러그인을 사용하려면 %1$s모든 액세스 번들%2$s로 업그레이드하세요."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:399 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:768
msgid "Add Another Source Type"
msgstr "다른 소스 유형 추가하기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:398
msgid "Advanced Feeds"
msgstr "고급 피드"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:397
msgid "Update Feed Type"
msgstr "피드 유형 업데이트"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:396
msgid "Select one or more feed types. You can add or remove them later."
msgstr "하나 이상의 피드 유형을 선택합니다. 나중에 추가하거나 제거할 수 있습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:395
msgid "Select Feed Type"
msgstr "피드 유형 선택"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:394
msgid "Create an Instagram Feed"
msgstr "인스타그램 피드 만들기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:380
msgid "If you exit without saving, all the changes you made will be reverted."
msgstr "저장하지 않고 종료하면 변경한 모든 내용이 되돌아갑니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:379
msgid "You have unsaved changes"
msgstr "저장되지 않은 변경 사항이 있습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:373 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:387
msgid "Exit without Saving"
msgstr "저장하지 않고 종료"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:369 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:383
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:843
msgid "Save and Exit"
msgstr "저장 및 종료"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:366
msgid "Are you sure you want to leave this page, all unsaved settings will be lost, please make sure to save before leaving."
msgstr "이 페이지를 나가시겠습니까? 저장하지 않은 모든 설정이 손실되므로 나가기 전에 반드시 저장하시기 바랍니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:365
msgid "Are you Sure?"
msgstr "확실하신가요?"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:362
msgid "You are going to delete these feeds. You will lose all the settings. Are you sure you want to continue?"
msgstr "이 피드를 삭제할 것입니다. 모든 설정이 손실됩니다. 계속하시겠습니까?"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:361
msgid "Delete Feeds?"
msgstr "피드 삭제?"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:358
msgid "You are going to delete this feed. You will lose all the settings. Are you sure you want to continue?"
msgstr "이 피드를 삭제하겠습니다. 모든 설정이 손실됩니다. 계속하시겠습니까?"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:354
msgid "You are going to delete this source. To retrieve it, you will need to add it again. Are you sure you want to continue?"
msgstr "이 소스를 삭제하려고 합니다. 다시 가져오려면 다시 추가해야 합니다. 계속하시겠습니까?"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:342
msgid "Hide Legacy Feeds"
msgstr "레거시 피드 숨기기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:341
msgid "Show Legacy Feeds"
msgstr "레거시 피드 표시"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:339
msgid "To edit Legacy feed settings, you will need to use the \"Settings\" button above <br/>or edit their shortcode settings directly. To delete a legacy feed, simply remove the <br/>shortcode wherever it is being used on your site."
msgstr "레거시 피드 설정을 수정하려면 위의 \"설정\" 버튼을 사용하거나<br/>쇼트코드 설정을 직접 수정해야 합니다. 레거시 피드를 삭제하려면 사이트에서 해당 피드가 사용 중인 위치에서<br/>쇼트코드를 제거하면 됩니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:338
msgid "Legacy feeds represent shortcodes of old feeds found on your website before <br/>the version 6 update."
msgstr "레거시 피드는 버전 6 업데이트 이전에<br/>웹사이트에 있던 이전 피드의 쇼트코드를 나타냅니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:335
msgid "You can also create a new feed, which will now have it's own individual settings. Modifying settings for new feeds will not affect other feeds."
msgstr "이제 고유한 개별 설정이 있는 새 피드를 만들 수도 있습니다. 새 피드에 대한 설정을 수정해도 다른 피드에는 영향을 미치지 않습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:334
msgid "Legacy feeds are older feeds from before the version 6 update. You can edit settings for these feeds by using the \"Settings\" button to the right. These settings will apply to all legacy feeds, just like the settings before version 6, and work in the same way that they used to."
msgstr "레거시 피드는 버전 6 업데이트 이전의 오래된 피드입니다. 오른쪽의 “설정” 버튼을 사용하여 이러한 피드의 설정을 편집할 수 있습니다. 이러한 설정은 버전 6 이전의 설정과 마찬가지로 모든 레거시 피드에 적용되며 이전과 동일한 방식으로 작동합니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:332
msgid "What are Legacy Feeds?"
msgstr "레거시 피드란 무엇인가요?"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:331 inc/Builder/SBI_Feed_Saver.php:377
#: inc/Builder/SBI_Feed_Saver.php:378
msgid "Legacy Feeds"
msgstr "레거시 피드"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:329
msgid "Bulk Actions"
msgstr "대량 작업"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:327
msgid "Actions"
msgstr "조치"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:326
msgid "Instances"
msgstr "인스턴스"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:324 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:812
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:310
msgid "Easily add the feed anywhere on your website"
msgstr "웹사이트 어디에서나 손쉽게 피드 추가"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:309
msgid "Embed your feed"
msgstr "피드 퍼가기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:308
msgid "Choose layouts, color schemes, styles and more"
msgstr "레이아웃, 색 구성표, 스타일 등을 선택하세요."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:307
msgid "Customize your feed type"
msgstr "피드 유형 사용자 정의하기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:306
msgid "Connect your Instagram account and choose a feed type"
msgstr "인스타그램 계정을 연결하고 피드 유형 선택"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:305
msgid "Create your Feed"
msgstr "피드 만들기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:246 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:247
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:304 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:322
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:949
msgid "All Feeds"
msgstr "모든 피드"

#: inc/admin/class-sbi-new-user.php:526
msgid "We don’t run promotions very often, but for a limited time we’re offering 60% Off our Pro version to all users of our free Instagram Feed."
msgstr "프로모션을 자주 진행하지는 않지만, 한시적으로 모든 무료 인스타그램 피드 사용자에게 프로 버전을 60% 할인된 가격에 제공하고 있습니다."

#: inc/admin/class-sbi-new-user.php:524
#: inc/admin/class-sbi-notifications.php:672
msgid "It really helps to support the plugin and help others to discover it too!"
msgstr "플러그인을 지원하고 다른 사람들도 플러그인을 발견할 수 있도록 도와주세요!"

#: inc/admin/class-sbi-new-user.php:500
msgid "Exclusive offer - 60% off!"
msgstr "독점 혜택 - 60% 할인!"

#: inc/admin/class-sbi-new-user.php:498
#: inc/admin/class-sbi-notifications.php:669
msgid "Glad to hear you are enjoying it. Would you consider leaving a positive review?"
msgstr "즐겁게 사용하고 계신다니 다행입니다. 긍정적인 리뷰를 남겨 주시겠어요?"

#: inc/admin/class-sbi-new-user.php:265
#: inc/admin/class-sbi-notifications.php:624
msgid "Are you enjoying the Instagram Feed Plugin?"
msgstr "인스타그램 피드 플러그인을 즐기고 있나요?"

#: inc/admin/class-sbi-account-connector.php:97
#: inc/admin/class-sbi-account-connector.php:107
#: inc/admin/class-sbi-account-connector.php:171
msgid "Error connecting to Instagram"
msgstr "인스타그램에 연결하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: inc/admin/actions.php:442
msgid "Click here to go to the new page."
msgstr "새 페이지로 이동하려면 여기를 클릭합니다."

#: inc/admin/actions.php:441
msgid "The Instagram Feed Settings page has moved!"
msgstr "인스타그램 피드 설정 페이지가 이동했습니다!"

#: admin/SBI_Upgrader.php:238
msgid "We encountered a problem unlocking the PRO features. Please install the PRO version manually."
msgstr "프로 기능을 잠금 해제하는 데 문제가 발생했습니다. 프로 버전을 수동으로 설치하세요."

#: admin/SBI_Upgrader.php:235
msgid "This license is expired."
msgstr "이 라이선스가 만료되었습니다."

#: admin/SBI_Upgrader.php:385
msgid "Pro version installed but needs to be activated from the Plugins page inside your WordPress admin."
msgstr "프로 버전이 설치되어 있지만 워드프레스 관리자 내 플러그인 페이지에서 활성화해야 합니다."

#: admin/SBI_Upgrader.php:288
msgid "Could not install upgrade. Please download from smashballoon.com and install manually."
msgstr "업그레이드를 설치할 수 없습니다. smashballoon.com에서 다운로드하여 수동으로 설치하세요."

#: admin/SBI_Upgrader.php:161
msgid "Could not connect."
msgstr "연결할 수 없습니다."

#: admin/SBI_Upgrader.php:78 admin/SBI_Upgrader.php:340
#: admin/SBI_Upgrader.php:363
msgid "You are not licensed."
msgstr "라이선스가 없습니다."

#: admin/SBI_Upgrader.php:68
msgid "You are not allowed to install plugins."
msgstr "플러그인을 설치할 수 없습니다."

#: admin/SBI_Support.php:272
msgid "Reauthorizing our Instagram/Facebook App"
msgstr "인스타그램/페이스북 앱 재인증하기"

#: admin/SBI_Support.php:268
msgid "Display Posts With a Specific Hashtag From a Specific User Account"
msgstr "특정 사용자 계정의 특정 해시태그가 있는 게시물 표시하기"

#: admin/SBI_Support.php:264
msgid "Differences Between an Instagram Personal and Business Account"
msgstr "인스타그램 개인 계정과 비즈니스 계정의 차이점"

#: admin/SBI_Support.php:258
msgid "My Feed Stopped Working or is Empty"
msgstr "내 피드가 작동을 멈췄거나 비어 있습니다."

#: admin/SBI_Support.php:254
msgid "How to Resolve Error Messages"
msgstr "오류 메시지 해결 방법"

#: admin/SBI_Support.php:250
msgid "Displaying Instagram Hashtag Feeds"
msgstr "인스타그램 해시태그 피드 표시하기"

#: admin/SBI_Support.php:244
msgid "Multiple User Accounts in One Feed"
msgstr "하나의 피드에 여러 개의 사용자 계정"

#: admin/SBI_Support.php:240
msgid "Instagram Business Profiles (required for Hashtag and Tagged feeds)"
msgstr "인스타그램 비즈니스 프로필(해시태그 및 태그 피드에 필요)"

#: admin/SBI_Support.php:236
msgid "Creating your first Instagram feed"
msgstr "첫 번째 인스타그램 피드 만들기"

#: admin/SBI_Support.php:213
msgid "Collapse"
msgstr "축소"

#: admin/SBI_Support.php:212
msgid "Expand"
msgstr "확장"

#: admin/SBI_Support.php:210 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:787
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: admin/SBI_Support.php:209
msgid "Copied"
msgstr "복사됨"

#: admin/SBI_Support.php:208
msgid "Submit a Support Ticket"
msgstr "지원 티켓 제출하기"

#: admin/SBI_Support.php:207
msgid "View Blog"
msgstr "블로그 보기"

#: admin/SBI_Support.php:206
msgid "View Documentation"
msgstr "문서 보기"

#: admin/SBI_Support.php:205
msgid "More Help Getting Started"
msgstr "시작하기 위한 추가 도움말"

#: admin/SBI_Support.php:204
msgid "Search Documentation"
msgstr "문서 검색"

#: admin/SBI_Support.php:194
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사됨"

#: admin/SBI_Support.php:193
msgid "Share your plugin settings easily with Support"
msgstr "지원팀과 플러그인 설정을 쉽게 공유하세요"

#: admin/SBI_Support.php:192
msgid "Export Settings"
msgstr "내보내기 설정"

#: admin/SBI_Support.php:191 admin/views/support/support-tools.php:47
msgid "System Info"
msgstr "시스템 정보"

#: admin/SBI_Support.php:190
msgid "Our fast and friendly support team is always happy to help!"
msgstr "빠르고 친절한 지원팀이 언제나 기꺼이 도와드리겠습니다!"

#: admin/SBI_Support.php:189
msgid "Need more support? We’re here to help."
msgstr "도움이 더 필요하신가요? 저희가 도와드리겠습니다."

#: admin/SBI_Support.php:188
msgid "To help you get the most out of the plugin"
msgstr "플러그인을 최대한 활용하기 위한 도움말"

#: admin/SBI_Support.php:187
msgid "Additional Resources"
msgstr "추가 리소스"

#: admin/SBI_Support.php:186
msgid "Run into an issue? Check out our help docs."
msgstr "문제가 발생했나요? 도움말 문서를 확인하세요."

#: admin/SBI_Support.php:185
msgid "Docs & Troubleshooting"
msgstr "문서 및 문제 해결"

#: admin/SBI_Support.php:184
msgid "Some helpful resources to get you started"
msgstr "시작하는 데 도움이 되는 몇 가지 리소스"

#: admin/SBI_oEmbeds.php:251
msgid "Activate Plugin"
msgstr "플러그인 활성화"

#: admin/SBI_oEmbeds.php:249
msgid "To enable Facebook oEmbeds our Custom Facebook Feed plugin is required. Click the button below to Install it and enable Facebook oEmbeds."
msgstr "페이스북 oEmbeds를 활성화하려면 사용자 정의 페이스북 피드 플러그인이 필요합니다. 아래 버튼을 클릭하여 설치한 후 페이스북 oEmbeds를 활성화합니다."

#: admin/SBI_oEmbeds.php:248
msgid "Enable Facebook oEmbeds"
msgstr "페이스북 oEmbeds 활성화"

#: admin/SBI_oEmbeds.php:237
msgid "Create a custom styled feed of your Instagram posts which integrates seamlessly with your WordPress theme."
msgstr "워드프레스 테마와 매끄럽게 통합되는 맞춤형 스타일의 인스타그램 게시물 피드를 만들 수 있습니다."

#: admin/SBI_oEmbeds.php:236
msgid "Display a completely customizable Instagram Feed with tons of features"
msgstr "다양한 기능으로 완전히 맞춤 설정할 수 있는 인스타그램 피드 표시하기"

#: admin/SBI_oEmbeds.php:235
msgid "Just enable it above, and all your existing and new embeds should work automatically, no other input required."
msgstr "위에서 활성화하기만 하면 다른 입력 없이도 모든 기존 및 새 임베드가 자동으로 작동합니다."

#: admin/SBI_oEmbeds.php:234
msgid "However, we have added this feature to Smash Balloon to make sure your oEmbeds keep working."
msgstr "하지만 스매시벌룬에 이 기능을 추가하여 oEmbeds가 계속 작동할 수 있도록 했습니다."

#: admin/SBI_oEmbeds.php:233
msgid "Due to recent API changes from Instagram, WordPress cannot automatically embed your posts."
msgstr "인스타그램의 최근 API 변경으로 인해 워드프레스에서 게시물을 자동으로 임베드할 수 없습니다."

#: admin/SBI_oEmbeds.php:232
msgid "When you paste a link to a Instagram or Facebook post in WordPress, it automatically displays the post instead of the URL. That is called an oEmbed."
msgstr "워드프레스에서 인스타그램이나 페이스북 글의 링크를 붙여넣으면 URL 대신 해당 글이 자동으로 표시됩니다. 이를 임베드라고 합니다."

#: admin/SBI_oEmbeds.php:231
msgid "What else can the Instagram Feed plugin do?"
msgstr "인스타그램 피드 플러그인은 또 어떤 기능을 할 수 있나요?"

#: admin/SBI_oEmbeds.php:228 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1963
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:582
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:945
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1081
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1250
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1327
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:127
msgid "Enable"
msgstr "허용"

#: admin/SBI_oEmbeds.php:227
msgid "Facebook oEmbeds are turned on"
msgstr "페이스북 oEmbeds가 켜져 있습니다."

#: admin/SBI_oEmbeds.php:226
msgid "Facebook oEmbeds are currently not being handled by Smash Balloon"
msgstr "페이스북 oEmbeds는 현재 스매시벌룬에서 처리하고 있지 않습니다."

#: admin/SBI_oEmbeds.php:225
msgid "Instagram oEmbeds are turned on"
msgstr "인스타그램 oEmbeds가 켜져 있습니다."

#: admin/SBI_oEmbeds.php:224
msgid "Instagram oEmbeds are currently not being handled by Smash Balloon"
msgstr "인스타그램 oEmbeds는 현재 스매시 벌룬에서 처리되지 않습니다."

#: admin/SBI_oEmbeds.php:223
msgid "Use Smash Balloon to power any Instagram or Facebook oEmbeds across your site. Just click the button below and we'll do the rest.                "
msgstr "스매시 벌룬을 사용하여 사이트 전체에 인스타그램 또는 페이스북  oEmbed를 설정하세요. 아래 버튼을 클릭하기만 하면 나머지는 저희가 알아서 할게요.                "

#: admin/SBI_Global_Settings.php:353
msgid "Note: Clicking \"Clear All Caches\" will reset this schedule."
msgstr "참고: “모든 캐시 지우기”를 클릭하면 이 일정이 초기화됩니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1179 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:350
msgid "This source is being used in a feed on your site. If you delete this source then new posts can no longer be retrieved for these feeds."
msgstr "이 소스는 사이트의 피드에서 사용되고 있습니다. 이 소스를 삭제하면 해당 피드에 대한 새 글을 더 이상 검색할 수 없습니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1178 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:349
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:353 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:357
msgid "Delete \"#\"?"
msgstr "“#” 삭제?"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1138
msgid "Enter one or more email address separated by comma"
msgstr "하나 이상의 이메일 주소를 쉼표로 구분하여 입력합니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1137
msgid "to"
msgstr "수신"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1136
msgid "Send a report every"
msgstr "매번 보고서 보내기"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1135
msgid "If the feed is down due to a critical issue, we will switch to a cached version and notify you based on these settings. <a href=\""
msgstr "심각한 문제로 인해 피드가 다운된 경우 캐시된 버전으로 전환하고 이 설정에 따라 알림을 보냅니다. <a href=”"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1134
msgid "Feed Issue Email Reports"
msgstr "피드 이슈 이메일 보고서"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1131
msgid "This will disable or enable the feed error notice that displays in the bottom right corner of your site for logged-in admins."
msgstr "이렇게 하면 로그인한 관리자를 위해 사이트 오른쪽 하단에 표시되는 피드 오류 알림이 비활성화되거나 활성화됩니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1130
msgid "Admin Error Notice"
msgstr "관리자 오류 알림"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1126
msgid "Fix a text shortening issue caused by some themes"
msgstr "일부 테마에서 발생하는 텍스트 단축 문제 수정"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1123
msgid "Load images on the client side with JS, instead of server side."
msgstr "서버 측이 아닌 클라이언트 측에서 JS로 이미지를 로드합니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1122
msgid "JavaScript Image Loading"
msgstr "자바스크립트 이미지 로딩"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1118
msgid "Enqueue CSS only on pages with the Feed"
msgstr "피드가 있는 페이지에서만 CSS 대기열에 넣기"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1115
msgid "Add the JavaScript file for the plugin in the HTML \"head\" instead of the footer."
msgstr "바닥게시물 대신 HTML “머리”에 플러그인용 JavaScript 파일을 추가합니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1114
msgid "Enqueue JavaScript in head"
msgstr "헤드에 자바스크립트 대기열에 넣기"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1110
msgid "Load Initial Posts with AJAX"
msgstr "AJAX로 초기 게시물 로드"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1107
msgid "Fixes issues caused by Ajax loading themes. It can also be used to workaround JavaScript errors on the page."
msgstr "Ajax 로딩 테마로 인해 발생하는 문제를 해결합니다. 페이지의 JavaScript 오류를 해결하는 데도 사용할 수 있습니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1106
msgid "AJAX theme loading fix"
msgstr "AJAX 테마 로딩 수정"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1102
msgid "Clear all errors stored in the error log."
msgstr "오류 로그에 저장된 모든 오류를 지웁니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1098
msgid "This helps to prevent plugin and theme conflicts by sending a report in the background once per week about your settings and relevant site stats. It does not send sensitive information like access tokens, email addresses, or user info. This will also not affect your site performance. %s"
msgstr "설정 및 관련 사이트 통계에 대한 보고서를 일주일에 한 번 백그라운드에서 전송하여 플러그인 및 테마 충돌을 방지하는 데 도움이 됩니다. 액세스 토큰, 이메일 주소 또는 사용자 정보와 같은 민감한 정보는 전송하지 않습니다. 사이트 성능에도 영향을 미치지 않습니다. %s"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1097
msgid "Usage Tracking"
msgstr "사용량 추적"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1103 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:810
msgid "Reset"
msgstr "리셋"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1077
msgid "Enter any custom JS here"
msgstr "여기에 사용자 정의 JS를 입력하세요."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1076
msgid "Custom JS"
msgstr "사용자 정의 JS"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1073
msgid "Enter any custom CSS here"
msgstr "여기에 사용자 정의 CSS를 입력하세요."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1048
msgid "The maximum image resolution will be 640 pixels wide in the lightbox."
msgstr "라이트박스의 최대 이미지 해상도는 640픽셀 너비입니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1047
msgid "Carousel posts will only show the first image in the lightbox."
msgstr "캐러셀 게시물은 라이트박스의 첫 번째 이미지만 표시합니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1042
msgid "Features that would be disabled or limited include: "
msgstr "비활성화되거나 제한되는 기능은 다음과 같습니다: "

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1057
msgid "Some Instagram Feed features will be limited for visitors to ensure GDPR compliance, until they give consent."
msgstr "방문자가 동의할 때까지 GDPR 준수를 위해 일부 인스타그램 피드 기능이 제한됩니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1056
msgid "The plugin will function as normal and load images and videos directly from Instagram"
msgstr "플러그인은 정상적으로 작동하며 인스타그램에서 직접 이미지와 동영상을 로드합니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1055
msgid "No requests will be made to third-party websites. To accommodate this, some features of the plugin will be limited."
msgstr "타사 웹사이트에 요청하지 않습니다. 이를 위해 플러그인의 일부 기능이 제한됩니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1037
msgid "Clear All Caches"
msgstr "모든 캐시 지우기"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1036
msgid "PM"
msgstr "오후"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1035
msgid "AM"
msgstr "오전"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1028
msgid "In the Background"
msgstr "백그라운드에서"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1027
msgid "When the Page loads"
msgstr "페이지가 로드될 때"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1026
msgid "Caching"
msgstr "캐싱"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1023
msgid "Timezone"
msgstr "시간대"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1019
msgid "Localization"
msgstr "현지화"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1014 admin/SBI_Support.php:211
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1013
msgid "Export settings for one or more of your feeds"
msgstr "하나 이상의 피드에 대한 설정 내보내기"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1012
msgid "Export Feed Settings"
msgstr "피드 설정 내보내기"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1009
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1008
msgid "You will need a JSON file previously exported from the Instagram Feed Plugin"
msgstr "이전에 인스타그램 피드 플러그인에서 내보낸 JSON 파일이 필요합니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1007
msgid "Import Feed Settings"
msgstr "피드 설정 가져오기"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1004
msgid "This will make sure that all of your feeds and settings are still saved even if the plugin is uninstalled"
msgstr "이렇게 하면 플러그인이 제거되더라도 모든 피드와 설정이 계속 저장됩니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1003
msgid "Preserve settings if plugin is removed"
msgstr "플러그인이 제거된 경우 설정 유지"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1000
msgid "Add or remove connected Instagram accounts"
msgstr "연결된 인스타그램 계정 추가 또는 제거"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:999
msgid "Manage Sources"
msgstr "소스 관리"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:993
msgid "View error"
msgstr "오류 보기"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:992
msgid "Connection failed"
msgstr "연결 실패"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:991
msgid "Connection successful"
msgstr "연결 성공"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:990
msgid "License expired"
msgstr "라이선스 만료"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:989
msgid "License valid"
msgstr "라이선스 유효"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:988
msgid "Recheck license"
msgstr "라이선스 재확인"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:987
msgid "Test Connection"
msgstr "연결 테스트 중"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:986
msgid "Manage License"
msgstr "라이선스 관리"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:985
msgid "As a valued user of our Lite plugin, you receive 50% OFF - automatically applied at checkout!"
msgstr "라이트 플러그인 사용자는 결제 시 자동으로 50% 할인이 적용됩니다!"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:984
msgid "You are using the Lite version of the plugin–no license needed. Enjoy! 🙂 To unlock more features, consider %s."
msgstr "라이선스가 필요 없는 라이트 버전의 플러그인을 사용 중입니다. 즐겨보세요! 🙂 더 많은 기능을 잠금 해제하려면 %s를 고려하세요."

#: admin/builder/templates/onboarding/success-page.php:62
#: admin/SBI_Global_Settings.php:983
msgid "Paste license key here"
msgstr "여기에 라이선스 키 붙여넣기"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:982
msgid "Already purchased? Simply enter your license key below to activate Instagram Feed Pro."
msgstr "이미 구매하셨나요? 아래에 라이선스 키를 입력하기만 하면 인스타그램 피드 프로를 활성화할 수 있습니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:981
msgid "Your <b>Instagram Feed Pro</b> license is Inactive!"
msgstr "<b>인스타그램 피드 프로</b> 라이선스가 비활성 상태입니다!"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:980
msgid "Your <b>Instagram Feed Pro</b> license is Active!"
msgstr "<b>인스타그램 피드 프로</b>라이센스가 활성화되었습니다!"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:979
msgid "Your license key provides access to updates and support"
msgstr "라이선스 키를 통해 업데이트 및 지원에 액세스할 수 있는 경우"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:978
msgid "License Key"
msgstr "라이선스 키"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:839
msgid "Settings "
msgstr "설정 "

#: admin/SBI_Global_Settings.php:446
msgid "Renew"
msgstr "갱신"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:444
msgid "Please renew it and try again."
msgstr "새로고침한 후 다시 시도하세요."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:442
msgid "The license expired on "
msgstr "라이선스가 다음 날짜에 만료되었습니다. "

#: admin/SBI_Global_Settings.php:994
msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:429
msgid "You have reached the maximum number of sites available in your plan %s"
msgstr "요금제에서 사용할 수 있는 최대 사이트 수 %s개에 도달했습니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:377
msgid "License key required!"
msgstr "라이선스 키가 필요합니다!"

#: admin/SBI_Admin_Notices.php:72
msgid "upgrading to Pro"
msgstr "프로로 업그레이드"

#: admin/SBI_Admin_Notices.php:70
msgid "You're using Instagram Feed Lite. To unlock more features consider"
msgstr "인스타그램 피드 라이트를 사용하고 있습니다. 더 많은 기능을 잠금 해제하려면 다음을 고려하세요."

#: admin/SBI_About_Us.php:383
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: admin/SBI_About_Us.php:380 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:891
msgid "Installed"
msgstr "설치 완료"

#: admin/SBI_About_Us.php:379 inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:458
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:112 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:890
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: admin/SBI_About_Us.php:378 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:782
msgid "View Demo"
msgstr "데모 보기"

#: admin/SBI_About_Us.php:377 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:779
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:277
msgid "Out-of-the-box SEO for WordPress. Features like XML Sitemaps, SEO for custom post types, SEO for blogs, business sites, or ecommerce sites, and much more."
msgstr "즉시 사용 가능한 워드프레스용 SEO. XML 사이트맵, 사용자 정의 글 유형을 위한 SEO, 블로그, 비즈니스 사이트 또는 전자상거래 사이트를 위한 SEO 등의 기능을 제공합니다."

#: admin/SBI_About_Us.php:306
msgid "All in One SEO Pack"
msgstr "올인원 SEO 팩"

#: admin/SBI_About_Us.php:286
msgid "Combine feeds from all of our plugins into a single wall"
msgstr "모든 플러그인의 피드를 하나의 담벼락으로 통합하세요."

#: admin/SBI_About_Us.php:258
msgid "A simple yet powerful way to display videos from YouTube. "
msgstr "유튜브의 동영상을 표시하는 간단하면서도 강력한 방법. "

#: admin/SBI_About_Us.php:249
msgid "A customizable way to display tweets from your Twitter account. "
msgstr "내 트위터 계정의 트윗을 표시하는 사용자 정의 가능한 방법. "

#: admin/SBI_About_Us.php:240
msgid "Add Facebook posts from your timeline, albums and much more."
msgstr "타임라인, 앨범 등에서 페이스북 게시물을 추가하세요."

#: admin/SBI_About_Us.php:231
msgid "An elegant way to add your Instagram posts to your website. "
msgstr "인스타그램 게시물을 웹사이트에 추가하는 우아한 방법입니다. "

#: admin/SBI_About_Us.php:224
msgid "Smash Balloon Team"
msgstr "스매시 벌룬 팀"

#: admin/SBI_About_Us.php:222
msgid "Our plugins aren't just easy to use, but completely customizable, reliable, and fast! Which is why over 1.6 million awesome users, just like you, choose to use them on their site."
msgstr "워드프레스닷컴의 플러그인은 사용하기 쉬울 뿐만 아니라 완벽하게 사용자 정의할 수 있고 안정적이며 빠릅니다! 그렇기 때문에 여러분과 같은 160만 명 이상의 멋진 사용자가 자신의 사이트에서 이 플러그인을 사용하고 있습니다."

#: admin/SBI_About_Us.php:221
msgid "We're on a mission to make it super simple to add social media feeds in WordPress. No more complicated setup steps, ugly iframe widgets, or negative page speed scores."
msgstr "워드프레스에서 소셜 미디어 피드를 매우 간단하게 추가할 수 있도록 노력하고 있습니다. 더 이상 복잡한 설정 단계, 보기 흉한 iframe 위젯, 부정적인 페이지 속도 점수는 없습니다."

#: admin/SBI_About_Us.php:220
msgid "At Smash Balloon, we build software that helps you create beautiful responsive social media feeds for your website in minutes."
msgstr "스매시벌룬은 웹사이트에 멋진 반응형 소셜 미디어 피드를 몇 분 만에 만들 수 있는 소프트웨어를 개발합니다."

#: admin/SBI_About_Us.php:217
msgid "We’re more than just an Instagram plugin! %s Check out our other plugins and add more content to your site."
msgstr "우리는 단순한 인스타그램 플러그인 그 이상입니다! %s 다른 플러그인을 확인하고 사이트에 더 많은 콘텐츠를 추가하세요."

#: admin/SBI_About_Us.php:216
msgid "Plugins we recommend"
msgstr "권장 플러그인"

#: admin/SBI_About_Us.php:215
msgid "Our Other Social Media Feed Plugins"
msgstr "기타 소셜 미디어 피드 플러그인"

#: admin/SBI_About_Us.php:213 admin/SBI_oEmbeds.php:221
#: admin/SBI_Support.php:180 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:807
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1959
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: admin/builder/templates/sections/footer.php:65
#: admin/views/sections/sticky_widget.php:39
msgid "Follow Us"
msgstr "팔로우하기"

#: admin/builder/templates/sections/footer.php:45
#: admin/views/sections/sticky_widget.php:19
msgid "Our Feeds for other platforms"
msgstr "다른 플랫폼용 피드"

#: admin/builder/templates/sections/footer.php:35
#: admin/views/sections/sticky_widget.php:9
msgid "Get All Access Bundle"
msgstr "모든 액세스 번들 받기"

#: inc/admin/actions.php:297 inc/admin/actions.php:351
msgid "Visit our FAQ page for help"
msgstr "도움이 필요하면 FAQ 페이지를 방문하세요."

#: inc/class-sb-instagram-connected-account.php:341
msgid "Using backup editor method."
msgstr "백업 편집기 방법 사용."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1172
msgid "Warning: Clicking this button will permanently delete all Instagram data, including all connected accounts, cached posts, and stored images."
msgstr "경고: 이 버튼을 클릭하면 연결된 모든 계정, 캐시된 게시물 및 저장된 이미지를 포함한 모든 인스타그램 데이터가 영구적으로 삭제됩니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1173
msgid "Delete all Platform Data"
msgstr "모든 플랫폼 데이터 삭제"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1171
msgid "Manage Data"
msgstr "데이터 관리"

#: admin/builder/templates/sections/popup/temp-login-about.php:61
msgid "Dismiss"
msgstr "해제"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:774
msgid "Try the Pro Demo"
msgstr "프로 데모 체험하기"

#: admin/views/support/support-tools.php:41
msgid "Connected Accounts"
msgstr "연결된 계정"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1488 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1667
#: inc/class-sb-instagram-feed-locator.php:472
msgid "Footer"
msgstr "푸터"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1490 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1669
#: inc/class-sb-instagram-feed-locator.php:467
msgid "Sidebar"
msgstr "사이드바"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1492 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1671
#: inc/class-sb-instagram-feed-locator.php:458
msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

#: inc/class-sb-instagram-feed-locator.php:393
msgid "There was an error when trying to create the database tables used to locate feeds."
msgstr "피드를 찾는 데 사용되는 데이터베이스 테이블을 만들려고 하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:325 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:793
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:821
msgid "Shortcode"
msgstr "쇼트코드"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:29
msgid "Sources"
msgstr "소스"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:254
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: inc/admin/class-sbi-account-connector.php:108
msgid "Invalid access token"
msgstr "잘못된 액세스 토큰"

#: inc/admin/class-sbi-account-connector.php:98
msgid "Invalid account ID"
msgstr "잘못된 계정 ID"

#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:381
msgid "An unknown error has occurred."
msgstr "알 수 없는 오류가 발생했습니다."

#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:376 inc/Platform_Data.php:287
#: inc/Platform_Data.php:333
msgid "There has been a problem with your Instagram Feed."
msgstr "인스타그램 피드에 문제가 발생했습니다."

#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:365
msgid "If you need to display more than 30 hashtag feeds on your site, consider connecting an additional business account from a separate Instagram Identity and Facebook page. Connecting an additional Instagram business account from the same Facebook page will not raise the limit."
msgstr "사이트에 30개 이상의 해시태그 피드를 표시해야 하는 경우 별도의 인스타그램 아이덴티티 및 페이스북 페이지에서 비즈니스 계정을 추가로 연결하는 것이 좋습니다. 동일한 페이스북 페이지에서 인스타그램 비즈니스 계정을 추가로 연결해도 한도가 증가하지 않습니다."

#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:337
msgid "HTTP Error. Unable to connect to the Instagram API."
msgstr "HTTP 오류. 인스타그램 API에 연결할 수 없습니다."

#: inc/class-sb-instagram-settings.php:1324
msgid "Please visit the plugin's settings page to select a user account or add one to the shortcode - user=\"username\"."
msgstr "플러그인 설정 페이지에서 사용자 계정을 선택하거나 사용자=“사용자 아이디” 쇼트코드에 계정을 추가하세요."

#: inc/class-sb-instagram-settings.php:1323
msgid "Error: No users set."
msgstr "오류: 설정된 사용자가 없습니다."

#: inc/class-sb-instagram-settings.php:1452
msgid "A connected account related to the user is required to display user feeds. Please connect an account for this user on the %s."
msgstr "사용자 피드를 표시하려면 사용자와 관련된 연결된 계정이 필요합니다. 이 사용자에 대한 계정을 %s에 연결하세요."

#: inc/class-sb-instagram-gdpr-integrations.php:225
msgid "Retest"
msgstr "재시험"

#: inc/class-sb-instagram-gdpr-integrations.php:220
msgid "An image editor is not available on your server. Instagram Feed is unable to create local resized images. See %1$sthis FAQ%2$s for more information"
msgstr "서버에서 이미지 편집기를 사용할 수 없습니다. 인스타그램 피드에서 로컬 크기 조정 이미지를 만들 수 없습니다. 자세한 내용은 %1$s이 FAQ%2$s를 참조하세요."

#: inc/class-sb-instagram-gdpr-integrations.php:217
msgid "Tables used for storing information about resized images were not successfully created."
msgstr "크기가 조정된 이미지에 대한 정보를 저장하는 데 사용되는 테이블이 성공적으로 생성되지 않았습니다."

#: inc/class-sb-instagram-gdpr-integrations.php:214
msgid "A folder for storing resized images was not successfully created."
msgstr "크기가 조정된 이미지를 저장할 폴더가 성공적으로 생성되지 않았습니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1356
msgid "No GDPR consent plugin detected. Install a compatible GDPR consent %s, or manually enable the setting to display a GDPR compliant version of the feed to all visitors."
msgstr "GDPR 동의 플러그인이 감지되지 않았습니다. 호환되는 GDPR 동의 %s를 설치하거나 모든 방문자에게 GDPR을 준수하는 버전의 피드를 표시하도록 설정을 수동으로 활성화하세요."

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:826
msgid "Error:"
msgstr "오류:"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1058
msgid "What will be limited?"
msgstr "무엇이 제한되나요?"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1045
msgid "Placeholder blank images will be displayed until images are available."
msgstr "이미지를 사용할 수 있을 때까지 플레이스홀더 빈 이미지가 표시됩니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1044
msgid "Only local images (not from Instagram's CDN) will be displayed in the feed."
msgstr "인스타그램의 CDN이 아닌 로컬 이미지만 피드에 표시됩니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1051
msgid "Automatic"
msgstr "자동"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1040
msgid "GDPR"
msgstr "GDPR"

#: inc/admin/class-sbi-notifications.php:538
msgid "Next message"
msgstr "다음 메시지"

#: inc/admin/class-sbi-notifications.php:531
msgid "Previous message"
msgstr "이전 메시지"

#: admin/SBI_Admin_Notices.php:77 inc/admin/class-sbi-notifications.php:519
msgid "Dismiss this message"
msgstr "이 메시지 삭제하기"

#: inc/admin/actions.php:39 inc/admin/actions.php:40 inc/admin/actions.php:143
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:933 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1298
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "프로로 업그레이드"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:894
msgid "Free"
msgstr "무료"

#: admin/SBI_oEmbeds.php:229
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

#: admin/SBI_oEmbeds.php:230
msgid "What are oEmbeds?"
msgstr "OEmbeds란 무엇인가요?"

#: admin/SBI_About_Us.php:285 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:481
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1233 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1268
msgid "Social Wall"
msgstr "소셜 월"

#: inc/admin/actions.php:96 inc/admin/actions.php:97
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1314
msgid "YouTube Feed"
msgstr "유튜브 피드"

#: inc/admin/actions.php:84 inc/admin/actions.php:85
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1309 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1369
#: inc/Integrations/Elementor/CTF_Elementor_Widget.php:44
msgid "Twitter Feed"
msgstr "트위터 피드"

#: inc/admin/actions.php:72 inc/admin/actions.php:73
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1304 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1357
#: inc/Integrations/Elementor/CFF_Elementor_Widget.php:44
msgid "Facebook Feed"
msgstr "페이스북 피드"

#: admin/SBI_oEmbeds.php:71 admin/SBI_oEmbeds.php:72 admin/SBI_oEmbeds.php:222
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:951
msgid "oEmbeds"
msgstr "oEmbeds"

#: inc/if-functions.php:1622
msgid "To prevent your account expiring every 60 days %sswitch your account to be public%s. For more information and to refresh your account, click here to visit the %sInstagram Feed settings page%s on your website."
msgstr "60일마다 계정이 만료되는 것을 방지하려면 %s계정을 공개로 전환하세요%s. 자세한 정보를 확인하고 계정을 새로 고치려면 여기를 클릭하여 웹사이트의 %s인스타그램 피드 설정 페이지%s를 방문하세요."

#: inc/if-functions.php:1621
msgid "As your Instagram account is set to be \"Private\", Instagram requires that you reauthenticate your account every 60 days. This a courtesy email to let you know that you need to take action to allow the Instagram feed on your website to continue updating. If you don't refresh your account, then a backup cache will be displayed instead."
msgstr "인스타그램 계정이 \"비공개\"로 설정되어 있으므로 60일마다 계정을 재인증해야 합니다. 이는 웹사이트의 인스타그램 피드가 계속 업데이트될 수 있도록 조치를 취해야 함을 알려드리기 위한 안내 이메일입니다. 계정을 새로 고치지 않으면 백업 캐시가 대신 표시됩니다."

#: inc/if-functions.php:1620
msgid "Access Token Refresh Needed"
msgstr "액세스 토큰 새로 고침 필요"

#: inc/if-functions.php:1619
msgid "Your Private Instagram Feed Account Needs to be Reauthenticated"
msgstr "비공개 인스타그램 피드 계정을 재인증해야 하는 경우"

#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:1075
#: inc/class-sb-instagram-settings.php:1339
msgid "Error: Private Instagram Account."
msgstr "오류: 비공개 인스타그램 계정입니다."

#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:1076
msgid "It looks like your Instagram account is private. Instagram requires private accounts to be reauthenticated every 60 days. Refresh your account to allow it to continue updating, or %1$smake your Instagram account public%2$s."
msgstr "인스타그램 계정이 비공개인 것 같습니다. 인스타그램에서는 60일마다 비공개 계정을 재인증해야 합니다. 계정을 새로 고침하여 계속 업데이트할 수 있도록 허용하거나 %1$s인스타그램 계정을 공개로 설정하세요%2$s."

#: inc/class-sb-instagram-settings.php:745
msgid "Load More"
msgstr "더 로드"

#: inc/Helpers/SB_Instagram_Tracking.php:242
msgid "Once Weekly"
msgstr "매주 1회"

#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:1046 inc/Platform_Data.php:293
msgid "More Information"
msgstr "추가 정보"

#: inc/email.php:128
msgid "%sLog in and disable these emails%s"
msgstr "%s로그인하여 이 이메일을 비활성화하세요%s"

#: inc/email.php:124
msgid "Sent from %s"
msgstr "에서 보낸 %s"

#. translators: %s - link to a site.
#: inc/email.php:116
msgid "This is a courtesy email sent from the Smash Balloon Instagram Feed plugin on your website to alert you when there is an issue with one of your Instagram feeds."
msgstr "이 이메일은 인스타그램 피드 중 하나에 문제가 있을 때 웹사이트의 스매시 벌룬 인스타그램 피드 플러그인에서 보내는 무료 이메일입니다."

#: admin/SBI_Admin_Notices.php:402 admin/SBI_Admin_Notices.php:475
#: admin/SBI_Admin_Notices.php:565 admin/SBI_Global_Settings.php:973
#: admin/SBI_Global_Settings.php:1083 admin/SBI_Global_Settings.php:1098
#: admin/SBI_Support.php:183 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:800
#: inc/Builder/SBI_Tooltip_Wizard.php:126 inc/email.php:90
msgid "Learn More"
msgstr "자세히 알아보기"

#: inc/class-sb-instagram-education.php:118
msgid "Twitter testimonials are one of the best ways to add verifiable social proof to your website. They add credibility to your brand, product, or service by displaying reviews from real people to your site, helping to convert more visitors into customers. Our free Custom Twitter Feeds plugin makes displaying Tweets on your website a breeze."
msgstr "트위터 추천글은 웹사이트에 검증 가능한 사회적 증거를 추가할 수 있는 가장 좋은 방법 중 하나입니다. 실제 사람들의 후기를 사이트에 표시하여 브랜드, 제품 또는 서비스에 대한 신뢰도를 높이고 더 많은 방문자를 고객으로 전환하는 데 도움이 됩니다. 트위터의 무료 맞춤 트위터 피드 플러그인을 사용하면 웹사이트에 트윗을 쉽게 표시할 수 있습니다."

#: inc/class-sb-instagram-education.php:117
msgid "Adding Social Proof with Twitter Feeds"
msgstr "트위터 피드로 소셜 인증 추가하기"

#: inc/class-sb-instagram-education.php:112
msgid "Have a Facebook Page or Group? Easily embed a feed of posts into your website, delivering fresh content automatically to your site from Facebook. Posts, Photos, Events, Videos, Albums, Reviews, and more!"
msgstr "페이스북 페이지나 그룹이 있나요? 게시물 피드를 웹사이트에 쉽게 삽입하여 페이스북의 새로운 콘텐츠를 자동으로 사이트에 전달할 수 있습니다. 게시물, 사진, 이벤트, 동영상, 앨범, 리뷰 등!"

#: inc/class-sb-instagram-education.php:111
msgid "Display Facebook Pages and Groups"
msgstr "페이스북 페이지 및 그룹 표시"

#: inc/class-sb-instagram-education.php:106
msgid "You can automatically feed live YouTube videos to your website using our Feeds For YouTube Pro plugin. It takes all the hassle out of publishing live videos to your site by automating the process."
msgstr "유튜브 프로용 피드 플러그인을 사용하면 웹사이트에 자동으로 라이브 유튜브 동영상을 공급할 수 있습니다. 이 플러그인은 프로세스를 자동화하여 사이트에 라이브 동영상을 게시하는 번거로움을 덜어줍니다."

#: inc/class-sb-instagram-education.php:105
msgid "Automated YouTube Live Streaming"
msgstr "자동 유튜브 라이브 스트리밍"

#: inc/class-sb-instagram-education.php:97
msgid "Control exactly which posts show up in your feed by using the Visual Moderation Mode feature to pick and choose what to display. Remove specific posts or create a whitelist of approved content using Instagram Feed Pro."
msgstr "시각적 검토 모드 기능을 사용하여 표시할 게시물을 선택하여 피드에 표시되는 게시물을 정확하게 제어할 수 있습니다. 인스타그램 피드 프로를 사용하여 특정 게시물을 삭제하거나 승인된 콘텐츠의 화이트리스트를 만들 수 있습니다."

#: inc/class-sb-instagram-education.php:96
msgid "Moderate your Feed Content"
msgstr "피드 콘텐츠 조정하기"

#: inc/class-sb-instagram-education.php:91
msgid "Feature specific Instagram posts in your feeds by using the Highlight layout to feature specific posts, either by using their ID or a hashtag in their caption. Also create rotating carousels of your photos and videos to best utilize the space on your site. These layouts and more are available in our Pro version."
msgstr "하이라이트 레이아웃을 사용하여 특정 인스타그램 게시물의 ID 또는 캡션에 해시태그를 사용하여 피드에서 특정 게시물을 추천할 수 있습니다. 또한 사진과 동영상의 회전 캐러셀을 만들어 사이트의 공간을 최대한 활용할 수 있습니다. 이러한 레이아웃 등은 프로 버전에서 사용할 수 있습니다."

#: inc/class-sb-instagram-education.php:90
msgid "Highlight Your Posts and Create Carousels"
msgstr "게시물 하이라이트 및 캐러셀 만들기"

#: inc/class-sb-instagram-education.php:85
msgid "You've done the hard work of getting a visitor onto your site, now keep them there by displaying your Instagram content inside a pop-up lightbox, rather than sending your visitors away to Instagram.  Learn more about the Instagram Feed Pro lightbox feature."
msgstr "방문자를 사이트로 유도하는 데 많은 노력을 기울였다면, 이제 방문자를 인스타그램으로 보내지 말고 팝업 라이트박스 안에 인스타그램 콘텐츠를 표시하여 방문자를 계속 머물게 하세요.  인스타그램 피드 프로 라이트박스 기능에 대해 자세히 알아보세요."

#: inc/class-sb-instagram-education.php:84
msgid "Keep Visitors on Your Site"
msgstr "방문자를 사이트에 계속 머물게 하세요"

#: inc/class-sb-instagram-education.php:79
msgid "You can use hashtags on Instagram for so many things; targeted promotions, engaging with your audience, running contests, or just for categorizing posts. Learn more about how you can display Instagram hashtag feeds on your website using the Instagram Feed Pro plugin."
msgstr "인스타그램에서 해시태그를 사용하여 타겟 프로모션, 오디언스와 소통, 콘테스트 운영, 게시물 분류 등 다양한 용도로 사용할 수 있습니다. 인스타그램 피드 프로 플러그인을 사용하여 웹사이트에 인스타그램 해시태그 피드를 표시하는 방법에 대해 자세히 알아보세요."

#: inc/class-sb-instagram-education.php:78
msgid "Get the Most out of Hashtags"
msgstr "해시태그 최대한 활용하기"

#: inc/admin/actions.php:231 inc/admin/actions.php:241
#: inc/Builder/SBI_Source.php:152 inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:340
#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:362
#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:366
#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:370
#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:374
#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:378
#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:1062
#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:1098
msgid "Directions on how to resolve this issue"
msgstr "이 문제를 해결하는 방법 안내"

#: inc/if-functions.php:1617
msgid "This is caused by an issue with your Instagram account connecting to the Instagram API. For information on the exact issue and directions on how to resolve it, please visit the %sInstagram Feed settings page%s on your website."
msgstr "인스타그램 API에 연결하는 인스타그램 계정에 문제가 발생했습니다. 정확한 문제에 대한 정보와 해결 방법에 대한 지침은 웹사이트의 %s인스타그램 피드 설정 페이지%s를 참조하세요."

#: inc/if-functions.php:1616
msgid "An Instagram feed on your website is currently unable to connect to Instagram to retrieve new posts. Don't worry, your feed is still being displayed using a cached version, but is no longer able to display new posts."
msgstr "웹사이트의 인스타그램 피드가 현재 인스타그램에 연결하여 새 게시물을 검색할 수 없습니다. 피드는 여전히 캐시된 버전을 사용하여 표시되고 있지만 더 이상 새 게시물을 표시할 수 없으니 걱정하지 마세요."

#: inc/if-functions.php:1615
msgid "There's an Issue with an Instagram Feed on Your Website"
msgstr "웹사이트의 인스타그램 피드에 문제가 있습니다."

#: inc/if-functions.php:1614
msgid "Instagram Feed Report for %s"
msgstr "%s에 대한 인스타그램 피드 보고서"

#. Translators: %s is the link to the article where more details about critical
#. are listed.
#: inc/if-functions.php:1413
msgid "An issue is preventing your Instagram Feeds from updating. %1$sResolve this issue%2$s."
msgstr "문제가 발생하여 인스타그램 피드가 업데이트되지 않습니다. %1$s이 문제를 해결하세요%2$s."

#: inc/if-functions.php:1408
msgid "Instagram Feed Critical Issue"
msgstr "인스타그램 피드 중요 문제"

#: inc/admin/blocks/class-sbi-blocks.php:115
msgid "Apply Changes"
msgstr "변경 사항 적용"

#: inc/admin/blocks/class-sbi-blocks.php:113
msgid "Shortcode Settings"
msgstr "쇼트코드 설정"

#: inc/admin/blocks/class-sbi-blocks.php:112
msgid "Add Settings"
msgstr "설정 추가"

#: inc/admin/class-sbi-sitehealth.php:80
msgid "A critical issue has been detected with your Instagram Feed. Visit the %sInstagram Feed settings page%s to fix the issue."
msgstr "인스타그램 피드에서 심각한 문제가 감지되었습니다. 문제를 해결하려면 %s인스타그램 피드 설정 페이지%s를 방문하세요."

#: inc/admin/class-sbi-sitehealth.php:79
msgid "Your Instagram Feed is experiencing an error."
msgstr "인스타그램 피드에 오류가 발생했습니다."

#: inc/admin/class-sbi-sitehealth.php:69
msgid "No critical errors have been detected."
msgstr "심각한 오류가 감지되지 않았습니다."

#: inc/admin/class-sbi-sitehealth.php:63
msgid "Instagram Feed has no critical errors"
msgstr "인스타그램 피드에 심각한 오류가 없습니다."

#: inc/admin/class-sbi-sitehealth.php:50
msgid "Instagram Feed Errors"
msgstr "인스타그램 피드 오류"

#: inc/admin/addon-functions.php:182
msgid "Addon installed."
msgstr "애드온이 설치되었습니다."

#: inc/admin/addon-functions.php:182
msgid "Plugin installed."
msgstr "플러그인이 설치되었습니다."

#: inc/admin/addon-functions.php:174
msgid "Addon installed & activated."
msgstr "애드온이 설치 및 활성화되었습니다."

#: admin/SBI_Upgrader.php:325 admin/SBI_Upgrader.php:381
#: inc/admin/addon-functions.php:174
msgid "Plugin installed & activated."
msgstr "플러그인이 설치 및 활성화되었습니다."

#: inc/admin/addon-functions.php:75
msgid "Could not activate addon. Please activate from the Plugins page."
msgstr "애드온을 활성화할 수 없습니다. 플러그인 페이지에서 활성화하세요."

#: inc/admin/addon-functions.php:70
msgid "Addon activated."
msgstr "애드온이 활성화되었습니다."

#: inc/admin/addon-functions.php:68
msgid "Plugin activated."
msgstr "플러그인이 활성화되었습니다."

#: inc/admin/addon-functions.php:38
msgid "Could not deactivate the addon. Please deactivate from the Plugins page."
msgstr "애드온을 비활성화할 수 없습니다. 플러그인 페이지에서 비활성화하세요."

#: inc/admin/addon-functions.php:34
msgid "Addon deactivated."
msgstr "애드온이 비활성화되었습니다."

#: inc/admin/addon-functions.php:32
msgid "Plugin deactivated."
msgstr "플러그인이 비활성화되었습니다."

#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:1059
#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:1096
msgid "View Feed and Retry"
msgstr "피드 보기 및 재시도"

#: inc/admin/actions.php:371
msgid "Instagram Feed is encountering an error and your feeds may not be updating due to the following reasons:"
msgstr "인스타그램 피드에 오류가 발생하여 다음과 같은 이유로 인해 피드가 업데이트되지 않을 수 있습니다:"

#: inc/admin/actions.php:191
msgid "needs to be installed and activated to import its forms. Would you like us to install and activate it for you?"
msgstr "양식을 가져오려면 설치 및 활성화해야 합니다. 저희가 대신 설치 및 활성화해 드리길 원하시나요?"

#: inc/admin/actions.php:190
msgid "Install and Activate"
msgstr "설치 및 활성화"

#: inc/admin/actions.php:189
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: inc/admin/actions.php:188
msgid "Oops!"
msgstr "이런!"

#: inc/admin/actions.php:187
msgid "Almost Done"
msgstr "거의 완료됨"

#: inc/admin/actions.php:185
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: admin/SBI_oEmbeds.php:252 admin/views/support/support-tools.php:116
#: inc/admin/actions.php:184 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:816
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: inc/admin/actions.php:182
msgid "Searching Addons"
msgstr "애드온 검색"

#: inc/admin/actions.php:181
msgid "Could not install a plugin. Please download from WordPress.org and install manually."
msgstr "플러그인을 설치할 수 없습니다. 워드프레스닷컴에서 다운로드하여 수동으로 설치하세요."

#: inc/admin/actions.php:180 inc/admin/addon-functions.php:95
msgid "Could not install addon. Please download from wpforms.com and install manually."
msgstr "애드온을 설치할 수 없습니다. wpforms.com에서 다운로드하여 수동으로 설치하세요."

#: inc/admin/actions.php:179
msgid "Install Addon"
msgstr "애드온 설치"

#: admin/SBI_About_Us.php:382 admin/SBI_Global_Settings.php:995
#: inc/admin/actions.php:177
msgid "Deactivate"
msgstr "비활성화"

#: admin/SBI_About_Us.php:351
msgid "RafflePress"
msgstr "RafflePress"

#: admin/SBI_About_Us.php:342
msgid "WP Mail SMTP"
msgstr "WP 메일 SMTP"

#: admin/SBI_About_Us.php:333 inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:330
msgid "OptinMonster"
msgstr "옵틴몬스터"

#: admin/SBI_About_Us.php:324 inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:288
msgid "MonsterInsights"
msgstr "MonsterInsights"

#: admin/SBI_About_Us.php:315 inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:302
msgid "WPForms"
msgstr "WPForms"

#: admin/SBI_About_Us.php:257 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1381
msgid "Feeds for YouTube"
msgstr "유튜브 피드"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:489
msgid "Custom Twitter Feeds Pro"
msgstr "사용자 정의 트위터 피드 프로"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:216 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1371
msgid "Custom Twitter Feeds is a highly customizable way to display tweets from your Twitter account. Promote your latest content and update your site content automatically."
msgstr "맞춤 트위터 피드는 트위터 계정의 트윗을 표시하는 고도로 사용자 정의 가능한 방법입니다. 최신 콘텐츠를 홍보하고 사이트 콘텐츠를 자동으로 업데이트할 수 있습니다."

#: admin/SBI_About_Us.php:248
msgid "Custom Twitter Feeds"
msgstr "사용자 정의 트위터 피드"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:491
msgid "Custom Facebook Feed Pro"
msgstr "커스텀 페이스북 피드 프로"

#: admin/SBI_About_Us.php:239
msgid "Custom Facebook Feed"
msgstr "커스텀 페이스북 피드"

#: admin/SBI_oEmbeds.php:250
msgid "Install Plugin"
msgstr "플러그인 설치"

#: admin/builder/templates/onboarding/success-page.php:77
#: admin/SBI_About_Us.php:381 admin/SBI_Global_Settings.php:996
#: inc/admin/actions.php:174 inc/admin/actions.php:192
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:121 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:892
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: inc/admin/actions.php:178
msgid "Inactive"
msgstr "비활성"

#: inc/admin/actions.php:175
msgid "Activated"
msgstr "활성화됨"

#: inc/admin/actions.php:176
msgid "Active"
msgstr "활성화"

#: admin/SBI_Support.php:182
msgid "Getting Started"
msgstr "시작하기"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:447 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:469
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:511 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:533
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:556 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:579
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:602 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:625
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:924
msgid "Instagram Stories"
msgstr "인스타그램 스토리"

#: admin/views/support/support-tools.php:146
msgid "Feed Type"
msgstr "피드 유형"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1166
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1162
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1158
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1154
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1150
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1146
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1142
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: admin/SBI_About_Us.php:65 admin/SBI_About_Us.php:66
#: admin/SBI_About_Us.php:214 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:953
msgid "About Us"
msgstr "회사 소개"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:828
msgid "Directions on How to Resolve This Issue"
msgstr "이 문제를 해결하는 방법에 대한 안내"

#: widget.php:48
msgid "Title:"
msgstr "제목:"

#: widget.php:20
msgid "Display your Instagram feed"
msgstr "인스타그램 피드 표시하기"

#: instagram-feed.php:276
msgid "Weekly"
msgstr "주간"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:618
msgid "Use Custom Avatar"
msgstr "사용자 정의 아바타 사용"

#: inc/Builder/SBI_Source.php:707
msgid "The Instagram account you are logged into is already connected as a \"business\" account. Remove the business account if you'd like to connect as a basic account instead (not recommended)."
msgstr "로그인한 인스타그램 계정이 이미 “비즈니스” 계정으로 연결되어 있습니다. 대신 기본 계정으로 연결하려면 비즈니스 계정을 삭제하세요(권장하지 않음)."

#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:372
msgid "Error: Cannot retrieve posts for this hashtag."
msgstr "오류: 이 해시태그에 대한 게시물을 검색할 수 없습니다."

#: inc/class-sb-instagram-settings.php:1294
msgid "Due to recent Instagram platform changes, it's no longer possible to create a feed by adding the access token to the shortcode. Remove the access token from the shortcode and connect an account on the %s instead."
msgstr "최근 인스타그램 플랫폼 변경으로 인해 더 이상 쇼트코드에 액세스 토큰을 추가하여 피드를 만들 수 없습니다. 쇼트코드에서 액세스 토큰을 제거하고 대신 %s에 계정을 연결하세요."

#: inc/class-sb-instagram-settings.php:1293
msgid "Error: Cannot add access token directly to the shortcode."
msgstr "오류: 쇼트코드에 직접 액세스 토큰을 추가할 수 없습니다."

#: inc/class-sb-instagram-settings.php:1290
#: inc/class-sb-instagram-settings.php:1448
msgid "plugin Settings page"
msgstr "플러그인 설정 페이지"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:926
msgid "Medium (320x320)"
msgstr "중간(320x320)"

#: inc/class-sb-instagram-settings.php:1451
msgid "Error: There is no connected account for the user %s."
msgstr "오류: 사용자 %s에 대해 연결된 계정이 없습니다."

#: inc/class-sb-instagram-post.php:275
msgid "No database ID."
msgstr "데이터베이스 ID가 없습니다."

#: inc/class-sb-instagram-post.php:184 inc/class-sb-instagram-post.php:275
#: inc/class-sb-instagram-post.php:285
msgid "Error inserting post."
msgstr "게시물을 삽입하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: inc/class-sb-instagram-post.php:587
msgid "Error updating post."
msgstr "게시물을 업데이트하는 동안 오류"

#: inc/admin/actions.php:235 inc/Builder/SBI_Source.php:144
#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:338
msgid "Error connecting to %s."
msgstr "%s에 연결하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:369
msgid "Try using the big blue button on the \"Configure\" tab to reconnect the account and update its permissions."
msgstr "구성' 탭의 큰 파란색 버튼을 사용하여 계정을 다시 연결하고 권한을 업데이트하세요."

#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:368
msgid "Error: Connected account for the user %s does not have permission to use this feed type."
msgstr "오류: 사용자 %s에 대해 연결된 계정에 이 피드 유형을 사용할 수 있는 권한이 없습니다."

#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:364
msgid "Error: Hashtag limit of 30 unique hashtags per week has been reached."
msgstr "오류: 주당 고유 해시태그 한도인 30개에 도달했습니다."

#: inc/admin/actions.php:230 inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:361
#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:377
#: inc/class-sb-instagram-single.php:210
msgid "API error %s:"
msgstr "API 오류 %s:"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1101
msgid "Reset Error Log"
msgstr "오류 로그 초기화"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1111 admin/SBI_Global_Settings.php:1127
msgid "Initial posts will be loaded using AJAX instead of added to the page directly. If you use page caching, this will allow the feed to update according to the \"Check for new posts every\" setting on the \"Configure\" tab."
msgstr "초기 게시물은 페이지에 직접 추가되는 대신 AJAX를 사용하여 로드됩니다. 페이지 캐싱을 사용하는 경우 \"구성\" 탭의 \"매번 새 게시물 확인\" 설정에 따라 피드를 업데이트할 수 있습니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:355
msgid "Nothing currently scheduled"
msgstr "현재 예약된 일정이 없습니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:353 admin/SBI_Support.php:430
msgid "Next check"
msgstr "다음 확인"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:350 admin/SBI_Support.php:427
msgid "every 12 hours"
msgstr "12시간마다"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:347 admin/SBI_Support.php:424
msgid "every 30 minutes"
msgstr "30분마다"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1033
msgid "Every 24 hours"
msgstr "24시간마다"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1032
msgid "Every 12 hours"
msgstr "12시간마다"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1031
msgid "Every hour"
msgstr "매시간"

#: inc/class-sb-instagram-connected-account.php:359
#: inc/class-sb-instagram-post.php:509
msgid "Error editing image."
msgstr "이미지 편집 중 오류가 발생했습니다."

#: inc/class-sb-instagram-connected-account.php:313
#: inc/class-sb-instagram-connected-account.php:353
#: inc/class-sb-instagram-post.php:503
msgid "Error saving edited image."
msgstr "편집한 이미지를 저장하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: inc/if-functions.php:53
msgid "Please go to the Instagram Feed settings page to create a feed."
msgstr "피드를 만들려면 인스타그램 피드 설정 페이지로 이동하세요."

#: inc/class-sb-instagram-feed.php:1606
msgid "Make sure this account has posts available on instagram.com."
msgstr "이 계정에 instagram.com에서 사용할 수 있는 게시물이 있는지 확인하세요."

#: inc/class-sb-instagram-feed.php:1605
msgid "Error: No posts found."
msgstr "오류: 게시물을 찾을 수 없습니다."

#: inc/class-sb-instagram-feed.php:1802
msgid "No posts found."
msgstr "게시물이 없습니다."

#: inc/class-sb-instagram-feed.php:1607 inc/class-sb-instagram-feed.php:1608
#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:1077
#: inc/class-sb-instagram-settings.php:1341
msgid "Click here to troubleshoot"
msgstr "문제를 해결하려면 여기를 클릭하세요."

#: instagram-feed.php:481 instagram-feed.php:508
msgid "There was an error when trying to create the database tables used for resizing images."
msgstr "이미지 크기 조정에 사용되는 데이터베이스 테이블을 만들려고 하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:675 instagram-feed.php:333
#: instagram-feed.php:354
msgid "There was an error creating the folder for storing resized images."
msgstr "크기가 조정된 이미지를 저장하기 위한 폴더를 만드는 동안 오류가 발생했습니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1030 instagram-feed.php:272
msgid "Every 30 minutes"
msgstr "30분마다"

#: templates/item.php:34 templates/item.php:45
msgid "Instagram post %s"
msgstr "인스타그램 게시물 %s"

#. Plugin Name of the plugin
#: instagram-feed.php
msgid "Smash Balloon Instagram Feed"
msgstr "스매시 벌룬 인스타그램 피드"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:279
msgid "Highlight every"
msgstr "모든 게시물 강조 표시"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1137
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:259
msgid "Hashtag"
msgstr "해시태그"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:258
msgid "Post ID"
msgstr "게시물 ID"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:257
msgid "Pattern"
msgstr "패턴"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:184
msgid "Infinity"
msgstr "무한대"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:183
msgid "Rewind"
msgstr "되감기"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:180
msgid "Loop Type"
msgstr "루프 유형"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:829
msgid "Centered"
msgstr "중앙"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:818
msgid "Standard"
msgstr "표준"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:607
msgid "Large"
msgstr "Large"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:606
msgid "Medium"
msgstr "Medium"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:605
msgid "Small"
msgstr "Small"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:603
msgid "Header Size"
msgstr "헤더 크기"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:131
msgid "Highlight"
msgstr "하이라이트"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1993
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:125
msgid "Masonry"
msgstr "Masonry"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1992
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:113
msgid "Grid"
msgstr "격자"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:791
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1155
msgid "Connect an Instagram Account"
msgstr "인스타그램 계정 연결하기"

#: inc/if-functions.php:51 inc/if-functions.php:480
msgid "This error message is only visible to WordPress admins"
msgstr "이 오류 메시지는 워드프레스 관리자에게만 표시됩니다."

#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:337
#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:360
msgid "Feed will not update."
msgstr "피드가 업데이트되지 않습니다."

#: inc/class-sb-instagram-posts-manager.php:360
msgid "Error: Access Token is not valid or has expired."
msgstr "오류: 액세스 토큰이 유효하지 않거나 만료되었습니다."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1053 inc/admin/class-sbi-new-user.php:274
#: inc/admin/class-sbi-notifications.php:640
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: admin/SBI_Support.php:195
msgid "Days"
msgstr "일"

#. Author URI of the plugin
#: instagram-feed.php
msgid "https://smashballoon.com/"
msgstr "https://smashballoon.com/"

#. Author of the plugin
#: instagram-feed.php inc/admin/SBI_Onboarding_wizard.php:70
#: inc/Integrations/Elementor/SBI_Elementor_Base.php:149
msgid "Smash Balloon"
msgstr "스매시 풍선"

#. Description of the plugin
#: instagram-feed.php
msgid "Display beautifully clean, customizable, and responsive Instagram feeds."
msgstr "아름답고 깔끔하며 사용자 정의이 가능하고 반응이 빠른 인스타그램 피드를 표시하세요."

#. Plugin URI of the plugin
#: instagram-feed.php
msgid "https://smashballoon.com/instagram-feed"
msgstr "https://smashballoon.com/instagram-feed"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:488
msgid "Instagram Feed Pro"
msgstr "인스타그램 피드 프로"

#: inc/admin/blocks/class-sbi-blocks.php:114
msgid "Example"
msgstr "예시"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1272
msgid "Maximum Text Length"
msgstr "최대 텍스트 길이"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:674
msgid "Secondary Color"
msgstr "보조 색상"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:660
msgid "Primary Color"
msgstr "기본 색상"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:823
msgid "Boxed"
msgstr "박스형"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:814
msgid "Header Style"
msgstr "헤더 스타일"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:689
msgid "Show Bio Text"
msgstr "바이오 텍스트 표시"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:195
msgid "Interval Time"
msgstr "간격 시간"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:230
msgid "Enable Autoplay"
msgstr "자동 재생 활성화"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:216
msgid "Show Pagination"
msgstr "페이지 매김 표시"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:202
msgid "Show Navigation Arrows"
msgstr "탐색 화살표 표시"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1994
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:119
msgid "Carousel"
msgstr "캐러셀"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:858
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1425
msgid "Caption"
msgstr "캡션"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:801
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1417
msgid "Date"
msgstr "일자"

#: admin/views/support/support-tools.php:161
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1413
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:1405
msgid "Information to display"
msgstr "표시할 정보"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:927
msgid "Full size (640x640)"
msgstr "전체 크기(640x640)"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:925
msgid "Thumbnail (150x150)"
msgstr "썸네일(150x150)"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:924
msgid "Auto-detect (recommended)"
msgstr "자동 감지(권장)"

#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:309
msgid "Random"
msgstr "랜덤"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1072
msgid "Custom CSS"
msgstr "커스텀 CSS"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1486 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1665
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1984
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:46
#: inc/class-sb-instagram-feed-locator.php:462
msgid "Header"
msgstr "헤더"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:784
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Settings_Tab.php:204
msgid "Photos"
msgstr "사진"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1990
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Customize_Tab.php:107
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:822
msgid "General"
msgstr "일반"

#: admin/SBI_Global_Settings.php:1052 inc/admin/class-sbi-new-user.php:268
#: inc/admin/class-sbi-notifications.php:634
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: admin/SBI_Support.php:67 admin/SBI_Support.php:68 admin/SBI_Support.php:181
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:954
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: inc/class-sb-instagram-settings.php:790 inc/if-functions.php:1714
msgid "Follow on Instagram"
msgstr "인스타그램 팔로우하기"

#: inc/if-functions.php:1698
msgid "Load More..."
msgstr "더 로드..."

#: admin/SBI_Global_Settings.php:838 inc/admin/actions.php:145
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:762 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:775
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:950 inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:1979
#: inc/Builder/SBI_Feed_Builder.php:2059
#: inc/Builder/Tabs/SBI_Builder_Customizer_Tab.php:35
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: admin/SBI_About_Us.php:230 inc/admin/actions.php:30 inc/admin/actions.php:31
#: inc/admin/class-sbi-sitehealth.php:66
#: inc/Integrations/Divi/SBInstagramFeed.php:45
#: inc/Integrations/Elementor/SBI_Elementor_Widget.php:46 widget.php:19
msgid "Instagram Feed"
msgstr "인스타그램 피드"